[{" ID-EVENTO":12052831,"TITULO":"3,2,1... \u00a1Acci\u00f3n! Laboratorio de teatro e improvisaci\u00f3n","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1688428800000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"18:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4d4bf248f5a29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Zambrano. Chamber\u00ed","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ANDRES MELLADO","NUM-INSTALACION":44.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMBERI","BARRIO-INSTALACION":"GAZTAMBIDE","COORDENADA-X":439412.0,"COORDENADA-Y":4476170.0,"LATITUD":40.433958261,"LONGITUD":-3.7143358487,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12033938,"TITULO":"A crian\u00e7a","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691107200000,"FECHA-FIN":1691193540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c6afafbd7cf98810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Cineteca Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12055831,"TITULO":"Activando la mente con mujeres en la historia","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1689552000000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"10:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8632c51c8c849810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Lourdes Hern\u00e1ndez. Carabanchel","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COMANDANTE FONTANES","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CARABANCHEL","BARRIO-INSTALACION":"SAN ISIDRO","COORDENADA-X":438758.0,"COORDENADA-Y":4471886.0,"LATITUD":40.3953264069,"LONGITUD":-3.7216226863,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11998705,"TITULO":"Actividades infantiles 'X Verano Retiro Sur'","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"09:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b2914fc4facb7810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Las Californias (Retiro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LUIS PEIDRO","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"ADELFAS","COORDENADA-X":442812.0,"COORDENADA-Y":4472042.0,"LATITUD":40.3970207923,"LONGITUD":-3.6738813518,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Campamentos"},{" ID-EVENTO":11999930,"TITULO":"African Studies. Edward Burtynsky","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1686182400000,"FECHA-FIN":1696204740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5fef6a6fa41c7810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"CentroCentro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CIBELES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4474496.0,"LATITUD":40.4190117674,"LONGITUD":-3.6922061117,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12054712,"TITULO":"Alfabetizaci\u00f3n digital b\u00e1sica a cargo de San Blas Digital","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1688515200000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=38876a6861f39810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Gloria Fuertes. Vic\u00e1lvaro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"REAL","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VICALVARO","BARRIO-INSTALACION":"CASCO H.VICALVARO","COORDENADA-X":448473.0,"COORDENADA-Y":4472636.0,"LATITUD":40.4027451614,"LONGITUD":-3.6072257009,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12051862,"TITULO":"Amiga, me estoy separando","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"12:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2dcd41abea529810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Carme Chac\u00f3n. Hortaleza","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MATAPOZUELOS","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"HORTALEZA","BARRIO-INSTALACION":"CANILLAS","COORDENADA-X":444876.0,"COORDENADA-Y":4479190.0,"LATITUD":40.4615564164,"LONGITUD":-3.650171458,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12023634,"TITULO":"Animales fant\u00e1sticos: los secretos de Dumbledore","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690588800000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"22:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=94d8e5726e668810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque de la Cu\u00f1a Verde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"JOSE BERGAMIN","NUM-INSTALACION":62.0,"DISTRITO-INSTALACION":"MORATALAZ","BARRIO-INSTALACION":"MARROQUINA","COORDENADA-X":446334.0,"COORDENADA-Y":4473592.0,"LATITUD":40.4112222244,"LONGITUD":-3.6325060664,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12043322,"TITULO":"Animales fant\u00e1sticos: Los secretos de Dumbledore","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690588800000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"22:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=74adfb260f7e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre Berl\u00edn","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"SAN ERNESTO","NUM-INSTALACION":10.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMARTIN","BARRIO-INSTALACION":"CIUDAD JARDIN","COORDENADA-X":442714.0,"COORDENADA-Y":4477836.0,"LATITUD":40.4492084474,"LONGITUD":-3.6755539136,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12052056,"TITULO":"Aplicaciones de ocio para tu m\u00f3vil","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690329600000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"10:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=98865f21fb529810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Clara Campoamor. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA MARTINEZ OVIOL","NUM-INSTALACION":12.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"LOS ROSALES","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4466932.0,"LATITUD":40.3508711416,"LONGITUD":-3.6915089093,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11970764,"TITULO":"\u00c1rboles ex\u00f3ticos de El Retiro","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690416000000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=fb931c74ad227810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Informaci\u00f3n y Educaci\u00f3n Ambiental El Huerto de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"FERNAN NU\u00d1EZ","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441779.0,"COORDENADA-Y":4473428.0,"LATITUD":40.4094350328,"LONGITUD":-3.6861797801,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12049239,"TITULO":"Arganzuela en im\u00e1genes. Un recorrido por la historia del Distrito.","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2d790c8565919810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Casa del Reloj (Arganzuela)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CHOPERA","NUM-INSTALACION":6.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440586.0,"COORDENADA-Y":4471782.0,"LATITUD":40.3945227451,"LONGITUD":-3.7000855962,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12055711,"TITULO":"Aula abierta de inform\u00e1tica","DIAS-SEMANA":"X,V","FECHA":1688515200000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2fecc51c8c849810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Lourdes Hern\u00e1ndez. Carabanchel","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COMANDANTE FONTANES","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CARABANCHEL","BARRIO-INSTALACION":"SAN ISIDRO","COORDENADA-X":438758.0,"COORDENADA-Y":4471886.0,"LATITUD":40.3953264069,"LONGITUD":-3.7216226863,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11887002,"TITULO":"Aula abierta de inform\u00e1tica: coworking","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1688601600000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"10:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0592b4829b955810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Ana Orantes. Barajas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PLAYA DE SAN JUAN","NUM-INSTALACION":6.0,"DISTRITO-INSTALACION":"BARAJAS","BARRIO-INSTALACION":"TIMON","COORDENADA-X":449784.0,"COORDENADA-Y":4480499.0,"LATITUD":40.473659105,"LONGITUD":-3.5923950792,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11805484,"TITULO":"Aula de inform\u00e1tica. Grupo 2","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1688601600000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0a60306ae87a3810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Dulce Chac\u00f3n. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MAREAS","NUM-INSTALACION":34.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"SAN ANDRES","COORDENADA-X":439286.0,"COORDENADA-Y":4466819.0,"LATITUD":40.3497106325,"LONGITUD":-3.7149416291,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11753677,"TITULO":"Aula de inform\u00e1tica.Grupo 1","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"16:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1e98f6370e8e2810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Dulce Chac\u00f3n. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MAREAS","NUM-INSTALACION":34.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"SAN ANDRES","COORDENADA-X":439286.0,"COORDENADA-Y":4466819.0,"LATITUD":40.3497106325,"LONGITUD":-3.7149416291,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12056049,"TITULO":"Aula de tablets","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"12:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7e44fe6f10949810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Luc\u00eda S\u00e1nchez Saornil. San Blas-Canillejas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"EURIPIDES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"CANILLEJAS","COORDENADA-X":448534.0,"COORDENADA-Y":4477771.0,"LATITUD":40.4490039675,"LONGITUD":-3.6069161377,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12050131,"TITULO":"Autoconocimiento. Exposici\u00f3n","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5aabecf3bdf19810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Lucrecia P\u00e9rez. Fuencarral-El Pardo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MANRESA","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"VALVERDE","COORDENADA-X":441386.0,"COORDENADA-Y":4482508.0,"LATITUD":40.4912060943,"LONGITUD":-3.6916379633,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12056030,"TITULO":"Autocuidado de verano","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1688428800000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"18:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4ea3fe6f10949810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Luc\u00eda S\u00e1nchez Saornil. San Blas-Canillejas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"EURIPIDES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"CANILLEJAS","COORDENADA-X":448534.0,"COORDENADA-Y":4477771.0,"LATITUD":40.4490039675,"LONGITUD":-3.6069161377,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12054937,"TITULO":"Autocuidado desde el movimiento","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1689120000000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"12:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4ec3e06589f39810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda de Maeztu. Latina","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARCELINO CASTILLO","NUM-INSTALACION":29.0,"DISTRITO-INSTALACION":"LATINA","BARRIO-INSTALACION":"ALUCHE","COORDENADA-X":436800.0,"COORDENADA-Y":4471778.0,"LATITUD":40.3942090775,"LONGITUD":-3.7446873158,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesDeportivas"},{" ID-EVENTO":12054967,"TITULO":"Autocuidado emocional: bien-estar juntas","DIAS-SEMANA":"J,V","FECHA":1689206400000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4145e06589f39810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda de Maeztu. Latina","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARCELINO CASTILLO","NUM-INSTALACION":29.0,"DISTRITO-INSTALACION":"LATINA","BARRIO-INSTALACION":"ALUCHE","COORDENADA-X":436800.0,"COORDENADA-Y":4471778.0,"LATITUD":40.3942090775,"LONGITUD":-3.7446873158,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12056011,"TITULO":"Autoestima: quererme y cuidarme","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1688947200000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"11:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0ec2fe6f10949810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Luc\u00eda S\u00e1nchez Saornil. San Blas-Canillejas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"EURIPIDES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"CANILLEJAS","COORDENADA-X":448534.0,"COORDENADA-Y":4477771.0,"LATITUD":40.4490039675,"LONGITUD":-3.6069161377,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12055965,"TITULO":"Bailando juntas","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1688428800000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"18:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4851fe6f10949810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Luc\u00eda S\u00e1nchez Saornil. San Blas-Canillejas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"EURIPIDES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"CANILLEJAS","COORDENADA-X":448534.0,"COORDENADA-Y":4477771.0,"LATITUD":40.4490039675,"LONGITUD":-3.6069161377,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/DanzaBaile"},{" ID-EVENTO":11887286,"TITULO":"Biblioteca: una habitaci\u00f3n propia","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1672617600000,"FECHA-FIN":1703894340000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8546b4829b955810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Lucrecia P\u00e9rez. Fuencarral-El Pardo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MANRESA","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"VALVERDE","COORDENADA-X":441386.0,"COORDENADA-Y":4482508.0,"LATITUD":40.4912060943,"LONGITUD":-3.6916379633,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ClubesLectura"},{" ID-EVENTO":12027153,"TITULO":"Broker","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690416000000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"22:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3a59216e91678810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Auditorio Parque El Para\u00edso (San Blas - Canillejas)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ARCENTALES","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"HELLIN","COORDENADA-X":447225.0,"COORDENADA-Y":4475668.0,"LATITUD":40.42996841,"LONGITUD":-3.622184001,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12055260,"TITULO":"Buen trato desde el cuerpo","DIAS-SEMANA":"L,X","FECHA":1690156800000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0c657439bc349810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Juana Do\u00f1a. Arganzuela","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CHOPERA","NUM-INSTALACION":10.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440676.0,"COORDENADA-Y":4471620.0,"LATITUD":40.3930728924,"LONGITUD":-3.6990056541,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11970579,"TITULO":"Bulevarte 2023","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1681344000000,"FECHA-FIN":1701475140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5a34da008a227810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Jard\u00edn del Bulevar de Pe\u00f1a Gorbea","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PE\u00d1A GORBEA","NUM-INSTALACION":17.0,"DISTRITO-INSTALACION":"PUENTE DE VALLECAS","BARRIO-INSTALACION":"SAN DIEGO","COORDENADA-X":443393.0,"COORDENADA-Y":4471901.0,"LATITUD":40.3957812018,"LONGITUD":-3.6670346725,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12056077,"TITULO":"B\u00fasqueda de empleo en verano","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1689811200000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=03e4fe6f10949810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Luc\u00eda S\u00e1nchez Saornil. San Blas-Canillejas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"EURIPIDES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"CANILLEJAS","COORDENADA-X":448534.0,"COORDENADA-Y":4477771.0,"LATITUD":40.4490039675,"LONGITUD":-3.6069161377,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11693997,"TITULO":"Camerino","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1668729600000,"FECHA-FIN":1690761540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8642d11e4daf0810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Naves Espa\u00f1ol en Matadero","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CHOPERA","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440828.0,"COORDENADA-Y":4471551.0,"LATITUD":40.3924579819,"LONGITUD":-3.6972067903,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":11947040,"TITULO":"Campamento de ingl\u00e9s y teatro","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1687737600000,"FECHA-FIN":1693612740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=bfe477a82ec96810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Matadero Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Campamentos"},{" ID-EVENTO":10074805,"TITULO":"Campamento Urbano CC Alfredo Kraus segunda quincena","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1689552000000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c4592486dd7e4510VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Alfredo Kraus (Fuencarral - El Pardo)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"GLORIETA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRADERA DE VAQUERIZAS","NUM-INSTALACION":9.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"MIRASIERRA","COORDENADA-X":438848.0,"COORDENADA-Y":4482487.0,"LATITUD":40.4908227561,"LONGITUD":-3.721605433,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Campamentos"},{" ID-EVENTO":10956383,"TITULO":"Campamento Urbano CC La Vaguada primer turno","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1690848000000,"FECHA-FIN":1692057540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b99d93db514ea610VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural La Vaguada (Fuencarral - El Pardo)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MONFORTE DE LEMOS","NUM-INSTALACION":38.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL PILAR","COORDENADA-X":439894.0,"COORDENADA-Y":4481167.0,"LATITUD":40.4790081321,"LONGITUD":-3.7091383777,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Campamentos"},{" ID-EVENTO":10956107,"TITULO":"Campamento Urbano CEIP Josep Tarradellas segunda quincena","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1689552000000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=51c9d9ba0c3ea610VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Colegio P\u00fablico Josep Tarradellas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"TRIACASTELA","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"VALVERDE","COORDENADA-X":443199.0,"COORDENADA-Y":4484552.0,"LATITUD":40.509734261,"LONGITUD":-3.6704522713,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Campamentos"},{" ID-EVENTO":10358869,"TITULO":"Campamento Urbano CSC Alfonso XII segunda quincena","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1689552000000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1a41607a3161c510VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Sociocultural Alfonso XII (Fuencarral - El Pardo)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MIRA EL RIO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL PARDO","COORDENADA-X":434105.0,"COORDENADA-Y":4485730.0,"LATITUD":40.5196733117,"LONGITUD":-3.7779055688,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Campamentos"},{" ID-EVENTO":10956045,"TITULO":"Campamento Urbano CSC Montecarmelo segunda quincena","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1689552000000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=137753f5953ea610VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Sociocultural Montecarmelo (Fuencarral - El Pardo)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"Avenida","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"Santuario de Valverde","NUM-INSTALACION":114.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL GOLOSO","COORDENADA-X":441892.0,"COORDENADA-Y":4485296.0,"LATITUD":40.5163549562,"LONGITUD":-3.6859465627,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Campamentos"},{" ID-EVENTO":10358846,"TITULO":"Campamento Urbano CSC Rafael de Le\u00f3n segunda quincena","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1689552000000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=910d607a3161c510VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Sociocultural Rafael de Le\u00f3n (Fuencarral - El Pardo)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ISLA DE ONS","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"PE\u00d1A GRANDE","COORDENADA-X":438850.0,"COORDENADA-Y":4481314.0,"LATITUD":40.4802561336,"LONGITUD":-3.7214686778,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Campamentos"},{" ID-EVENTO":11704321,"TITULO":"Campamento Urbano CSC Valverde, segunda quincena","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1689552000000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=69e48afc2e821810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Sociocultural Valverde (Fuencarral - El Pardo)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ISLAS AZORES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"VALVERDE","COORDENADA-X":441699.0,"COORDENADA-Y":4482933.0,"LATITUD":40.4950456421,"LONGITUD":-3.6880070256,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Campamentos"},{" ID-EVENTO":12013291,"TITULO":"Campamento Urbano mes de agosto CDM La Mas\u00f3","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1690848000000,"FECHA-FIN":1692057540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=39b75a9633428810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Deportivo Municipal La Mas\u00f3","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MASO","NUM-INSTALACION":80.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"MIRASIERRA","COORDENADA-X":439451.0,"COORDENADA-Y":4481771.0,"LATITUD":40.4844259993,"LONGITUD":-3.7144222565,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesDeportivas"},{" ID-EVENTO":12021788,"TITULO":"Campamento Urbano - Viva El Verano 2023","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1690848000000,"FECHA-FIN":1693526340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=cb117c6e4d258810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Sociocultural San Crist\u00f3bal de los \u00c1ngeles (Villaverde)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PINAZO","NUM-INSTALACION":9.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"SAN CRISTOBAL","COORDENADA-X":441460.0,"COORDENADA-Y":4466191.0,"LATITUD":40.3423361893,"LONGITUD":-3.6905504735,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Campamentos"},{" ID-EVENTO":11998488,"TITULO":"Campamento urbano. Verano 2023. Distrito de Villaverde","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1687737600000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c2ee4018e8cb7810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Colegio P\u00fablico Navas de Tolosa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BENIMAMET","NUM-INSTALACION":109.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"SAN CRISTOBAL","COORDENADA-X":441908.0,"COORDENADA-Y":4466410.0,"LATITUD":40.3443404473,"LONGITUD":-3.6852960043,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Campamentos"},{" ID-EVENTO":11704262,"TITULO":"Campamentos Urbanos  CC La Vaguada segunda quincena","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1689552000000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=12018afc2e821810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural La Vaguada (Fuencarral - El Pardo)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MONFORTE DE LEMOS","NUM-INSTALACION":38.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL PILAR","COORDENADA-X":439894.0,"COORDENADA-Y":4481167.0,"LATITUD":40.4790081321,"LONGITUD":-3.7091383777,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Campamentos"},{" ID-EVENTO":12036554,"TITULO":"Canciones para una noche de verano","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690588800000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"21:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c9291be4879b8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio Municipal al aire libre Lola Camarena","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LA GAVIA","NUM-INSTALACION":13.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLA DE VALLECAS","BARRIO-INSTALACION":"ENSANCHE DE VALLECAS","COORDENADA-X":448205.0,"COORDENADA-Y":4469500.0,"LATITUD":40.3744762168,"LONGITUD":-3.610129155,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesCalleArteUrbano"},{" ID-EVENTO":12062064,"TITULO":"Cantina y Caf\u00e9 Naves","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1689811200000,"FECHA-FIN":1693526340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f5881283e3779810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Matadero Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12038778,"TITULO":"Cazafantasmas, m\u00e1s all\u00e1","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"22:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=69b1b848d31d8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque Aluche","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ILLESCAS","NUM-INSTALACION":149.0,"DISTRITO-INSTALACION":"LATINA","BARRIO-INSTALACION":"ALUCHE","COORDENADA-X":435554.0,"COORDENADA-Y":4471619.0,"LATITUD":40.3926802124,"LONGITUD":-3.7593572958,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":11875736,"TITULO":"Centro de Interpretaci\u00f3n del Paisaje de la Luz","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1670976000000,"FECHA-FIN":1768435140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=842dc5eb8e915810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"CentroCentro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CIBELES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4474496.0,"LATITUD":40.4190117674,"LONGITUD":-3.6922061117,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12052033,"TITULO":"Cianotipia","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690329600000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"17:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=23645f21fb529810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Clara Campoamor. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA MARTINEZ OVIOL","NUM-INSTALACION":12.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"LOS ROSALES","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4466932.0,"LATITUD":40.3508711416,"LONGITUD":-3.6915089093,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12049928,"TITULO":"Ciclo de cine. Mujeres afrodescendientes","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=069118d8d7b19810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Hermanas Mirabal. Tetu\u00e1n","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BRAVO MURILLO","NUM-INSTALACION":133.0,"DISTRITO-INSTALACION":"TETUAN","BARRIO-INSTALACION":"BELLAS VISTAS","COORDENADA-X":440328.0,"COORDENADA-Y":4477957.0,"LATITUD":40.4501225526,"LONGITUD":-3.7037047897,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12052496,"TITULO":"Cine a Debate. Invisibles","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690243200000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"16:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b1854ba60b929810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Dulce Chac\u00f3n. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MAREAS","NUM-INSTALACION":34.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"SAN ANDRES","COORDENADA-X":439286.0,"COORDENADA-Y":4466819.0,"LATITUD":40.3497106325,"LONGITUD":-3.7149416291,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12054212,"TITULO":"Cine de verano","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1688515200000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"16:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=950e386a15d39810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Gloria Fuertes. Vic\u00e1lvaro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"REAL","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VICALVARO","BARRIO-INSTALACION":"CASCO H.VICALVARO","COORDENADA-X":448473.0,"COORDENADA-Y":4472636.0,"LATITUD":40.4027451614,"LONGITUD":-3.6072257009,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12055855,"TITULO":"Cine de verano con gafas moradas","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1688515200000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=cbe2c51c8c849810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Lourdes Hern\u00e1ndez. Carabanchel","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COMANDANTE FONTANES","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CARABANCHEL","BARRIO-INSTALACION":"SAN ISIDRO","COORDENADA-X":438758.0,"COORDENADA-Y":4471886.0,"LATITUD":40.3953264069,"LONGITUD":-3.7216226863,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12030287,"TITULO":"Cine de verano en Retiro 2023. Julio y Agosto.","DIAS-SEMANA":"X,J","FECHA":1687910400000,"FECHA-FIN":1692230340000,"HORA":"22:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=62f0271bc5b88810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Plaza de Dao\u00edz y Velarde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"DAOIZ Y VELARDE","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"PACIFICO","COORDENADA-X":442527.0,"COORDENADA-Y":4472618.0,"LATITUD":40.4021904388,"LONGITUD":-3.6772826298,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12055946,"TITULO":"Cineforum El Olivo","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b40d55df43949810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Luc\u00eda S\u00e1nchez Saornil. San Blas-Canillejas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"EURIPIDES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"CANILLEJAS","COORDENADA-X":448534.0,"COORDENADA-Y":4477771.0,"LATITUD":40.4490039675,"LONGITUD":-3.6069161377,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12063263,"TITULO":"C\u00edrculo de mujeres para el autocuidado","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1688601600000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=12e87e26f7789810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Lourdes Hern\u00e1ndez. Carabanchel","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COMANDANTE FONTANES","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CARABANCHEL","BARRIO-INSTALACION":"SAN ISIDRO","COORDENADA-X":438758.0,"COORDENADA-Y":4471886.0,"LATITUD":40.3953264069,"LONGITUD":-3.7216226863,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":11761948,"TITULO":"Club de Ajedrez","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1662336000000,"FECHA-FIN":1695772740000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c6a139a7afdf2810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez (Usera)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PUEBLO","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"ORCASUR","COORDENADA-X":440472.0,"COORDENADA-Y":4468702.0,"LATITUD":40.3667683248,"LONGITUD":-3.7011410631,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12053390,"TITULO":"Club de empoderamiento profesional","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1688947200000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"17:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2a2f3a6fd1b29810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Zambrano. Chamber\u00ed","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ANDRES MELLADO","NUM-INSTALACION":44.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMBERI","BARRIO-INSTALACION":"GAZTAMBIDE","COORDENADA-X":439412.0,"COORDENADA-Y":4476170.0,"LATITUD":40.433958261,"LONGITUD":-3.7143358487,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12049504,"TITULO":"Club de lectura veraniego. Espacio de Igualdad Ana Orantes","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690761600000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"18:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=16d7dde154919810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Ana Orantes. Barajas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PLAYA DE SAN JUAN","NUM-INSTALACION":6.0,"DISTRITO-INSTALACION":"BARAJAS","BARRIO-INSTALACION":"TIMON","COORDENADA-X":449784.0,"COORDENADA-Y":4480499.0,"LATITUD":40.473659105,"LONGITUD":-3.5923950792,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ClubesLectura"},{" ID-EVENTO":11883438,"TITULO":"Club de lectura. Espacio de Igualdad Carme Chac\u00f3n","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1689552000000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c0373c85f3355810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Carme Chac\u00f3n. Hortaleza","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MATAPOZUELOS","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"HORTALEZA","BARRIO-INSTALACION":"CANILLAS","COORDENADA-X":444876.0,"COORDENADA-Y":4479190.0,"LATITUD":40.4615564164,"LONGITUD":-3.650171458,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ClubesLectura"},{" ID-EVENTO":12049910,"TITULO":"Club de lectura: Mujeres Afro","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4f7e18d8d7b19810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Zambrano. Chamber\u00ed","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ANDRES MELLADO","NUM-INSTALACION":44.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMBERI","BARRIO-INSTALACION":"GAZTAMBIDE","COORDENADA-X":439412.0,"COORDENADA-Y":4476170.0,"LATITUD":40.433958261,"LONGITUD":-3.7143358487,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ClubesLectura"},{" ID-EVENTO":12033936,"TITULO":"Coconut Head Generation","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691020800000,"FECHA-FIN":1691107140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ea9fafbd7cf98810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Cineteca Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12027173,"TITULO":"Coda, los sonidos del silencio","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691107200000,"FECHA-FIN":1691193540000,"HORA":"22:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=35ea216e91678810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Auditorio Parque El Para\u00edso (San Blas - Canillejas)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ARCENTALES","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"HELLIN","COORDENADA-X":447225.0,"COORDENADA-Y":4475668.0,"LATITUD":40.42996841,"LONGITUD":-3.622184001,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12039890,"TITULO":"Coffee &amp; wine","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690416000000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=482cc15b5c7d8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Valdebernardo (Vic\u00e1lvaro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"BULEVAR","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"INDALECIO PRIETO","NUM-INSTALACION":21.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VICALVARO","BARRIO-INSTALACION":"CASCO H.VICALVARO","COORDENADA-X":447278.0,"COORDENADA-Y":4472321.0,"LATITUD":40.3998289141,"LONGITUD":-3.6212818906,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/DanzaBaile"},{" ID-EVENTO":12041686,"TITULO":"Colorearte 2023","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1688428800000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a0aaffa2742e8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio Cultural N\u00fa\u00f1ez de Balboa, 40 (Salamanca)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"NU\u00d1EZ DE BALBOA","NUM-INSTALACION":40.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":442103.0,"COORDENADA-Y":4475356.0,"LATITUD":40.4268261595,"LONGITUD":-3.6825349482,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12054978,"TITULO":"C\u00f3mo sacar el certificado digital","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690329600000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c8f5e06589f39810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda de Maeztu. Latina","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARCELINO CASTILLO","NUM-INSTALACION":29.0,"DISTRITO-INSTALACION":"LATINA","BARRIO-INSTALACION":"ALUCHE","COORDENADA-X":436800.0,"COORDENADA-Y":4471778.0,"LATITUD":40.3942090775,"LONGITUD":-3.7446873158,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11950603,"TITULO":"Concentraci\u00f3n mensual en conmemoraci\u00f3n por las v\u00edctimas mortales de violencia machista","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690243200000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"11:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3a811326a46b6810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Zambrano. Chamber\u00ed","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ANDRES MELLADO","NUM-INSTALACION":44.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMBERI","BARRIO-INSTALACION":"GAZTAMBIDE","COORDENADA-X":439412.0,"COORDENADA-Y":4476170.0,"LATITUD":40.433958261,"LONGITUD":-3.7143358487,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ComemoracionesHomenajes"},{" ID-EVENTO":12060035,"TITULO":"Concierto extraordinario de la Banda Sinf\u00f3nica de Madrid. Veranos de la Villa","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690243200000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"21:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=6994386487869810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Cultura Contempor\u00e1nea Conde Duque","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CONDE DUQUE","NUM-INSTALACION":9.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"UNIVERSIDAD","COORDENADA-X":439723.0,"COORDENADA-Y":4475438.0,"LATITUD":40.4273991126,"LONGITUD":-3.7105892863,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Musica"},{" ID-EVENTO":12035609,"TITULO":"Concurso de cine de verano 'Madrid, un plat\u00f3 de cine'","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1686787200000,"FECHA-FIN":1694822340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=cf309f72424b8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BARCELO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"JUSTICIA","COORDENADA-X":440645.0,"COORDENADA-Y":4475347.0,"LATITUD":40.4266422154,"LONGITUD":-3.6997229949,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ConcursosCertamenes"},{" ID-EVENTO":12050583,"TITULO":"Concurso D\u00eda Internacional del Perro: \u00bfCu\u00e1nto sabes de perros?","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1688515200000,"FECHA-FIN":1692403140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b430e6b609029810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez (Usera)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PUEBLO","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"ORCASUR","COORDENADA-X":440472.0,"COORDENADA-Y":4468702.0,"LATITUD":40.3667683248,"LONGITUD":-3.7011410631,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ConcursosCertamenes"},{" ID-EVENTO":12059575,"TITULO":"Conecta con tu naturaleza. Taller de arteterapia al aire libre","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690243200000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"10:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4429e085d8369810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Clara Campoamor. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA MARTINEZ OVIOL","NUM-INSTALACION":12.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"LOS ROSALES","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4466932.0,"LATITUD":40.3508711416,"LONGITUD":-3.6915089093,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12054916,"TITULO":"Conoce el mapa de redes sororas","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690416000000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=96d2e06589f39810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda de Maeztu. Latina","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARCELINO CASTILLO","NUM-INSTALACION":29.0,"DISTRITO-INSTALACION":"LATINA","BARRIO-INSTALACION":"ALUCHE","COORDENADA-X":436800.0,"COORDENADA-Y":4471778.0,"LATITUD":40.3942090775,"LONGITUD":-3.7446873158,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12051906,"TITULO":"Conoce tus derechos: Como nos afecta la Ley 8\/2021, de 2 de junio, para el apoyo a las personas con discapacidad en el ejercicio de su capacidad jur\u00eddica","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1689206400000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7fb241abea529810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Carme Chac\u00f3n. Hortaleza","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MATAPOZUELOS","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"HORTALEZA","BARRIO-INSTALACION":"CANILLAS","COORDENADA-X":444876.0,"COORDENADA-Y":4479190.0,"LATITUD":40.4615564164,"LONGITUD":-3.650171458,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12030470,"TITULO":"Consejo de Sabias. Maltrato en la vejez","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1689120000000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=d0b1526c4cb88810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Emilia Pardo Baz\u00e1n. Ciudad Lineal","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BADAJOZ","NUM-INSTALACION":60.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CIUDAD LINEAL","BARRIO-INSTALACION":"SAN PASCUAL","COORDENADA-X":444580.0,"COORDENADA-Y":4477056.0,"LATITUD":40.4423111008,"LONGITUD":-3.6534806246,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12050661,"TITULO":"Conversaciones y encuentros","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1688515200000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"11:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b7901764dc029810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Nieves Torres. Chamart\u00edn","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ENRIQUE JARDIEL PONCELA","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMARTIN","BARRIO-INSTALACION":"NUEVA ESPA\u00d1A","COORDENADA-X":443189.0,"COORDENADA-Y":4479129.0,"LATITUD":40.4608898117,"LONGITUD":-3.6700689174,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12033932,"TITULO":"Copenhaguen Does Not Exist","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690588800000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=578fafbd7cf98810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Cineteca Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12060303,"TITULO":"Crecer sin miedo. Ni\u00f1as y ni\u00f1os ante la violencia de g\u00e9nero","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1693526340000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ed2b843610d69810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Carme Chac\u00f3n. Hortaleza","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MATAPOZUELOS","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"HORTALEZA","BARRIO-INSTALACION":"CANILLAS","COORDENADA-X":444876.0,"COORDENADA-Y":4479190.0,"LATITUD":40.4615564164,"LONGITUD":-3.650171458,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12036377,"TITULO":"Cuentos de mar","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690675200000,"FECHA-FIN":1690761540000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=21729bf5bd8b8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Parque Vallecas Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BABILAFUENTE","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLA DE VALLECAS","BARRIO-INSTALACION":"CASCO H.VALLECAS","COORDENADA-X":447039.0,"COORDENADA-Y":4469253.0,"LATITUD":40.3721751633,"LONGITUD":-3.6238430833,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesCalleArteUrbano"},{" ID-EVENTO":12039151,"TITULO":"De Casa de Campo a Madrid R\u00edo I","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690675200000,"FECHA-FIN":1690761540000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f213099c7c2d8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental de Casa de Campo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PARQUE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CASA DE CAMPO (JUNTO AL EMBARCADERO DEL LAGO)","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"CASA DE CAMPO","COORDENADA-X":437990.0,"COORDENADA-Y":4474399.0,"LATITUD":40.4178995004,"LONGITUD":-3.7309390859,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12039164,"TITULO":"De Casa de Campo a Madrid R\u00edo II (sesi\u00f3n vespertina)","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=81b6099c7c2d8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental de Casa de Campo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PARQUE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CASA DE CAMPO (JUNTO AL EMBARCADERO DEL LAGO)","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"CASA DE CAMPO","COORDENADA-X":437990.0,"COORDENADA-Y":4474399.0,"LATITUD":40.4178995004,"LONGITUD":-3.7309390859,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":11718834,"TITULO":"De ra\u00edces y ramas","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8c20809102091810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque de la Vaguada","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"VAGUADA","NUM-INSTALACION":13.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL PILAR","COORDENADA-X":439712.0,"COORDENADA-Y":4481297.0,"LATITUD":40.480166025,"LONGITUD":-3.7112978051,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ItinerariosOtrasActividadesAmbientales"},{" ID-EVENTO":11888036,"TITULO":"Defensa personal en el Espacio de Igualdad Lucrecia P\u00e9rez","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690243200000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=90d47aa3d5d55810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Lucrecia P\u00e9rez. Fuencarral-El Pardo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MANRESA","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"VALVERDE","COORDENADA-X":441386.0,"COORDENADA-Y":4482508.0,"LATITUD":40.4912060943,"LONGITUD":-3.6916379633,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12053802,"TITULO":"Descubriendo mi mundo emocional","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1689206400000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"11:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a381cf04f4f29810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Telo. Moratalaz","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CAMINO DE LOS VINATEROS","NUM-INSTALACION":51.0,"DISTRITO-INSTALACION":"MORATALAZ","BARRIO-INSTALACION":"MEDIA LEGUA","COORDENADA-X":444520.0,"COORDENADA-Y":4473567.0,"LATITUD":40.4108744212,"LONGITUD":-3.6538891267,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12051429,"TITULO":"Desde la ra\u00edz. Lectoescritura para la vida","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1688515200000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=d1cfacf455529810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Berta C\u00e1ceres. Usera","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"GRAN AVENIDA","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"ORCASITAS","COORDENADA-X":439703.0,"COORDENADA-Y":4468958.0,"LATITUD":40.3690242813,"LONGITUD":-3.7102126773,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ClubesLectura"},{" ID-EVENTO":12038372,"TITULO":"Deva - Arganzuela","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"21:20","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f443c21e5c3c8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Parque Madrid R\u00edo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASARELA HISTORICA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PASEO DE LAS YESERIAS","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"DISTRITO","BARRIO-INSTALACION":"No disponible","COORDENADA-X":439532.0,"COORDENADA-Y":4472193.0,"LATITUD":40.398154399,"LONGITUD":-3.712535944,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/1ciudad21distritos"},{" ID-EVENTO":12064540,"TITULO":"D\u00eda de los abuelos. Cuentacuentos y manualidades","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690329600000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=98530783ff789810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Hierro (San Blas-Canillejas)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA SEVILLA DIAGO","NUM-INSTALACION":15.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"ROSAS","COORDENADA-X":448214.0,"COORDENADA-Y":4476029.0,"LATITUD":40.433291626,"LONGITUD":-3.6105662312,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12054745,"TITULO":"Diosas, guerreras y brujas","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1689638400000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=bbfb55e0c6f39810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Gloria Fuertes. Vic\u00e1lvaro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"REAL","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VICALVARO","BARRIO-INSTALACION":"CASCO H.VICALVARO","COORDENADA-X":448473.0,"COORDENADA-Y":4472636.0,"LATITUD":40.4027451614,"LONGITUD":-3.6072257009,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12039469,"TITULO":"Divi\u00e9rtete en la ribera","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690588800000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=972f7298453d8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Interpretaci\u00f3n de la Naturaleza Montecarmelo (Fuencarral - El Pardo)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"SANTUARIO DE VALVERDE","NUM-INSTALACION":77.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL GOLOSO","COORDENADA-X":441567.0,"COORDENADA-Y":4484969.0,"LATITUD":40.5133774534,"LONGITUD":-3.6897406723,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ItinerariosOtrasActividadesAmbientales"},{" ID-EVENTO":12037937,"TITULO":"Dj Blnco - Arganzuela","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1a7721f99c0c8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Parque Madrid R\u00edo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASARELA HISTORICA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PASEO DE LAS YESERIAS","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"DISTRITO","BARRIO-INSTALACION":"No disponible","COORDENADA-X":439532.0,"COORDENADA-Y":4472193.0,"LATITUD":40.398154399,"LONGITUD":-3.712535944,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/1ciudad21distritos"},{" ID-EVENTO":12037899,"TITULO":"DJ Final Boss - Arganzuela","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690588800000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a41621f99c0c8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Parque Madrid R\u00edo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASARELA HISTORICA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PASEO DE LAS YESERIAS","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"DISTRITO","BARRIO-INSTALACION":"No disponible","COORDENADA-X":439532.0,"COORDENADA-Y":4472193.0,"LATITUD":40.398154399,"LONGITUD":-3.712535944,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/1ciudad21distritos"},{" ID-EVENTO":12049674,"TITULO":"Documental a Debate. Conmemoraci\u00f3n del D\u00eda Mundial contra la Trata: La trata de mujeres con fines de explotaci\u00f3n sexual","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"09:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=d6f24f7d7ba19810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Dulce Chac\u00f3n. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MAREAS","NUM-INSTALACION":34.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"SAN ANDRES","COORDENADA-X":439286.0,"COORDENADA-Y":4466819.0,"LATITUD":40.3497106325,"LONGITUD":-3.7149416291,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12037909,"TITULO":"Ede - Arganzuela","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690588800000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"22:10","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=bf6621f99c0c8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Parque Madrid R\u00edo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASARELA HISTORICA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PASEO DE LAS YESERIAS","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"DISTRITO","BARRIO-INSTALACION":"No disponible","COORDENADA-X":439532.0,"COORDENADA-Y":4472193.0,"LATITUD":40.398154399,"LONGITUD":-3.712535944,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/1ciudad21distritos"},{" ID-EVENTO":12051275,"TITULO":"El enigma Laforet","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1688515200000,"FECHA-FIN":1693612740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=58dc8ade02529810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Ana Mar\u00eda Matute (Carabanchel)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ISAAC ALBENIZ","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CARABANCHEL","BARRIO-INSTALACION":"SAN ISIDRO","COORDENADA-X":438891.0,"COORDENADA-Y":4472167.0,"LATITUD":40.3978673409,"LONGITUD":-3.720088245,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12041748,"TITULO":"El infinito azul","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1688428800000,"FECHA-FIN":1691193540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1c5fffa2742e8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Emilia Pardo Baz\u00e1n (Salamanca)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"GOYA","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441502.0,"COORDENADA-Y":4475253.0,"LATITUD":40.4258580052,"LONGITUD":-3.6896015943,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12036868,"TITULO":"El Mago de Oz","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691107200000,"FECHA-FIN":1691193540000,"HORA":"21:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a8fc9c254bdb8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Parque Santa Eugenia","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"Cerro Almod\u00f3var","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLA DE VALLECAS","BARRIO-INSTALACION":"SANTA EUGENIA","COORDENADA-X":448352.0,"COORDENADA-Y":4470258.0,"LATITUD":40.3813113058,"LONGITUD":-3.6084591496,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesCalleArteUrbano"},{" ID-EVENTO":12054706,"TITULO":"El mundo entero de Juli\u00e1n Quintanilla. Cortometraje","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690416000000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e0436a6861f39810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Gloria Fuertes. Vic\u00e1lvaro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"REAL","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VICALVARO","BARRIO-INSTALACION":"CASCO H.VICALVARO","COORDENADA-X":448473.0,"COORDENADA-Y":4472636.0,"LATITUD":40.4027451614,"LONGITUD":-3.6072257009,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12040364,"TITULO":"El regreso del hijo pr\u00f3digo","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1688169600000,"FECHA-FIN":1690761540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=58b66b91168d8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio y sala de exposiciones Paco de Luc\u00eda (Latina)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LAS AGUILAS","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"LATINA","BARRIO-INSTALACION":"LAS AGUILAS","COORDENADA-X":435135.0,"COORDENADA-Y":4470763.0,"LATITUD":40.3849392992,"LONGITUD":-3.7641963953,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":11995652,"TITULO":"Elogio de lo cursi","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1687478400000,"FECHA-FIN":1696809540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4650f72e953a7810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"CentroCentro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CIBELES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4474496.0,"LATITUD":40.4190117674,"LONGITUD":-3.6922061117,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12051777,"TITULO":"EmPowerKarma edici\u00f3n verano","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1688601600000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3da795920a529810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Carme Chac\u00f3n. Hortaleza","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MATAPOZUELOS","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"HORTALEZA","BARRIO-INSTALACION":"CANILLAS","COORDENADA-X":444876.0,"COORDENADA-Y":4479190.0,"LATITUD":40.4615564164,"LONGITUD":-3.650171458,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12052667,"TITULO":"En verano... \u00a1practica autodefensa feminista!","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1688601600000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"18:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b1299a76e4a29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Zambrano. Chamber\u00ed","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ANDRES MELLADO","NUM-INSTALACION":44.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMBERI","BARRIO-INSTALACION":"GAZTAMBIDE","COORDENADA-X":439412.0,"COORDENADA-Y":4476170.0,"LATITUD":40.433958261,"LONGITUD":-3.7143358487,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesDeportivas"},{" ID-EVENTO":12054951,"TITULO":"Encargarse de los cuidados en casa es un trabajo","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690243200000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"11:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3514e06589f39810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda de Maeztu. Latina","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARCELINO CASTILLO","NUM-INSTALACION":29.0,"DISTRITO-INSTALACION":"LATINA","BARRIO-INSTALACION":"ALUCHE","COORDENADA-X":436800.0,"COORDENADA-Y":4471778.0,"LATITUD":40.3942090775,"LONGITUD":-3.7446873158,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11885357,"TITULO":"Entrena tu mente, fortalece tu memoria","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1689206400000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"17:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c4d3a91444855810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Lourdes Hern\u00e1ndez. Carabanchel","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COMANDANTE FONTANES","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CARABANCHEL","BARRIO-INSTALACION":"SAN ISIDRO","COORDENADA-X":438758.0,"COORDENADA-Y":4471886.0,"LATITUD":40.3953264069,"LONGITUD":-3.7216226863,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12055811,"TITULO":"Entrena tu pensamiento para liderar tus emociones","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1688515200000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"10:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=17a1c51c8c849810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Lourdes Hern\u00e1ndez. Carabanchel","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COMANDANTE FONTANES","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CARABANCHEL","BARRIO-INSTALACION":"SAN ISIDRO","COORDENADA-X":438758.0,"COORDENADA-Y":4471886.0,"LATITUD":40.3953264069,"LONGITUD":-3.7216226863,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12023987,"TITULO":"Escondidos en la fuente","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1690588800000,"FECHA-FIN":1690761540000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e65452f333768810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Municipal de T\u00edteres. Parque de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"M\u00c9XICO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JER\u00d3NIMOS","COORDENADA-X":441748.0,"COORDENADA-Y":4474466.0,"LATITUD":40.4187836256,"LONGITUD":-3.6866519471,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":12054436,"TITULO":"Escuchamos activamente","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690329600000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1ee7386a15d39810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Moliner. Villa de Vallecas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"HONRUBIA","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLA DE VALLECAS","BARRIO-INSTALACION":"ENSANCHE DE VALLECAS","COORDENADA-X":446579.0,"COORDENADA-Y":4469157.0,"LATITUD":40.3712821143,"LONGITUD":-3.6292460352,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12054271,"TITULO":"Escuela feminista: la utop\u00eda est\u00e1 en el horizonte","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1690243200000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"09:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=82b0386a15d39810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Moliner. Villa de Vallecas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"HONRUBIA","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLA DE VALLECAS","BARRIO-INSTALACION":"ENSANCHE DE VALLECAS","COORDENADA-X":446579.0,"COORDENADA-Y":4469157.0,"LATITUD":40.3712821143,"LONGITUD":-3.6292460352,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12047975,"TITULO":"Espacio mensual para el recuerdo de las mujeres, ni\u00f1as y ni\u00f1os, v\u00edctimas de violencia machista","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690416000000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"19:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=fa35178713b09810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Carme Chac\u00f3n. Hortaleza","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MATAPOZUELOS","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"HORTALEZA","BARRIO-INSTALACION":"CANILLAS","COORDENADA-X":444876.0,"COORDENADA-Y":4479190.0,"LATITUD":40.4615564164,"LONGITUD":-3.650171458,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ComemoracionesHomenajes"},{" ID-EVENTO":12054674,"TITULO":"Estaciones","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1690848000000,"FECHA-FIN":1693526340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=de106a6861f39810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio Cultural N\u00fa\u00f1ez de Balboa, 40 (Salamanca)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"NU\u00d1EZ DE BALBOA","NUM-INSTALACION":40.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":442103.0,"COORDENADA-Y":4475356.0,"LATITUD":40.4268261595,"LONGITUD":-3.6825349482,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12052731,"TITULO":"Estiramientos y relajaci\u00f3n","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690761600000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a3ad9a76e4a29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Emilia Pardo Baz\u00e1n. Ciudad Lineal","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BADAJOZ","NUM-INSTALACION":60.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CIUDAD LINEAL","BARRIO-INSTALACION":"SAN PASCUAL","COORDENADA-X":444580.0,"COORDENADA-Y":4477056.0,"LATITUD":40.4423111008,"LONGITUD":-3.6534806246,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11630658,"TITULO":"Exposici\u00f3n permanente de las obras del escultor Andr\u00e9s Lasanta","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1640995200000,"FECHA-FIN":1704067140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0b7acadcd279f710VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Antonio Machado (San Blas - Canillejas)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"SAN ROM\u00c1N DEL VALLE","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"ARCOS","COORDENADA-X":447255.0,"COORDENADA-Y":4474591.0,"LATITUD":40.420277051,"LONGITUD":-3.6217410787,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12034916,"TITULO":"Exposici\u00f3n Trazos de Oriente: im\u00e1genes, caligraf\u00eda y dibujos de Asia.","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1687392000000,"FECHA-FIN":1697414340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4e38821e89fa8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Imprenta Municipal - Artes del libro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CONCEPCION JERONIMA","NUM-INSTALACION":15.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"EMBAJADORES","COORDENADA-X":440146.0,"COORDENADA-Y":4473936.0,"LATITUD":40.4138968255,"LONGITUD":-3.7054692169,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12047117,"TITULO":"Exposici\u00f3n 'Miradas de Tanzania'","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1688169600000,"FECHA-FIN":1690761540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0eb3b291dc109810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Ferm\u00edn (Usera)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"SAN FERMIN","NUM-INSTALACION":10.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"SAN FERMIN","COORDENADA-X":441188.0,"COORDENADA-Y":4469184.0,"LATITUD":40.3711623445,"LONGITUD":-3.692742822,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12036195,"TITULO":"Exposici\u00f3n 'Reciclaje po\u00e9tico'","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1689206400000,"FECHA-FIN":1693353540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=bd455d926b8b8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MONFORTE DE LEMOS","NUM-INSTALACION":38.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL PILAR","COORDENADA-X":439867.0,"COORDENADA-Y":4481122.0,"LATITUD":40.4786008733,"LONGITUD":-3.7094408343,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":11919142,"TITULO":"Exposici\u00f3n: Con toda el alma","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1688169600000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=070fd7f46b616810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Nicol\u00e1s Salmer\u00f3n (Chamart\u00edn)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MANTUANO","NUM-INSTALACION":51.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMARTIN","BARRIO-INSTALACION":"CIUDAD JARDIN","COORDENADA-X":442656.0,"COORDENADA-Y":4477714.0,"LATITUD":40.448106362,"LONGITUD":-3.676230962,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12022015,"TITULO":"Garcine","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1687996800000,"FECHA-FIN":1697414340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=313f096c0b658810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Cultura Contempor\u00e1nea Conde Duque","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CONDE DUQUE","NUM-INSTALACION":9.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"UNIVERSIDAD","COORDENADA-X":439759.0,"COORDENADA-Y":4475508.0,"LATITUD":40.42802889,"LONGITUD":-3.7101823536,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12049563,"TITULO":"Gentes del Cerro: fotograf\u00edas hist\u00f3ricas del Cerro de los Locos","DIAS-SEMANA":"X,J,V,S,D","FECHA":1688169600000,"FECHA-FIN":1696118340000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=42470c8565919810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental de Dehesa de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PARQUE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"DEHESA DE LA VILLA","NUM-INSTALACION":0.0,"DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"No disponible","COORDENADA-X":439102.0,"COORDENADA-Y":4478967.0,"LATITUD":40.4591410412,"LONGITUD":-3.7182705637,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ExcursionesItinerariosVisitas"},{" ID-EVENTO":12055988,"TITULO":"Gimnasia al aire libre","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1688515200000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"10:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5ae1fe6f10949810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Luc\u00eda S\u00e1nchez Saornil. San Blas-Canillejas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"EURIPIDES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"CANILLEJAS","COORDENADA-X":448534.0,"COORDENADA-Y":4477771.0,"LATITUD":40.4490039675,"LONGITUD":-3.6069161377,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11995661,"TITULO":"Grandes fot\u00f3grafos nos muestran su particular mirada de Madrid en Caleidoscopio","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1682035200000,"FECHA-FIN":1695599940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=bea0f72e953a7810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio Cultural Serrer\u00eda Belga","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ALAMEDA","NUM-INSTALACION":15.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":441134.0,"COORDENADA-Y":4473558.0,"LATITUD":40.4105673504,"LONGITUD":-3.6937819843,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales\/Fotografia"},{" ID-EVENTO":11751425,"TITULO":"Grupo 1. Relaxing Berta","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1688601600000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=facd17575e4d2810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Berta C\u00e1ceres. Usera","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"GRAN AVENIDA","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"ORCASITAS","COORDENADA-X":439703.0,"COORDENADA-Y":4468958.0,"LATITUD":40.3690242813,"LONGITUD":-3.7102126773,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12063370,"TITULO":"Grupo Arena y Tr\u00f3pico","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=346f7e26f7789810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Emilia Pardo Baz\u00e1n (Salamanca)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"GOYA","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441502.0,"COORDENADA-Y":4475253.0,"LATITUD":40.4258580052,"LONGITUD":-3.6896015943,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Musica"},{" ID-EVENTO":12053626,"TITULO":"Grupo de apoyo a mujeres migrantes","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1689120000000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b50acf04f4f29810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Telo. Moratalaz","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CAMINO DE LOS VINATEROS","NUM-INSTALACION":51.0,"DISTRITO-INSTALACION":"MORATALAZ","BARRIO-INSTALACION":"MEDIA LEGUA","COORDENADA-X":444520.0,"COORDENADA-Y":4473567.0,"LATITUD":40.4108744212,"LONGITUD":-3.6538891267,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12063320,"TITULO":"Grupo II. Autocuidado a trav\u00e9s del movimiento","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1690761600000,"FECHA-FIN":1691452740000,"HORA":"13:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=04ca7e26f7789810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Nieves Torres. Chamart\u00edn","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ENRIQUE JARDIEL PONCELA","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMARTIN","BARRIO-INSTALACION":"NUEVA ESPA\u00d1A","COORDENADA-X":443189.0,"COORDENADA-Y":4479129.0,"LATITUD":40.4608898117,"LONGITUD":-3.6700689174,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12000389,"TITULO":"Grupo II. Mujeres Compartiendo Sabidur\u00eda. Grupo de Autocuidado. Bailando entre nosotras","DIAS-SEMANA":"V","FECHA":1688688000000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0d7857c9652c7810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Zambrano. Chamber\u00ed","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ANDRES MELLADO","NUM-INSTALACION":44.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMBERI","BARRIO-INSTALACION":"GAZTAMBIDE","COORDENADA-X":439412.0,"COORDENADA-Y":4476170.0,"LATITUD":40.433958261,"LONGITUD":-3.7143358487,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/DanzaBaile"},{" ID-EVENTO":12063311,"TITULO":"Grupo I. Autocuidado a trav\u00e9s del movimiento","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1690761600000,"FECHA-FIN":1691452740000,"HORA":"12:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f2aa7e26f7789810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Nieves Torres. Chamart\u00edn","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ENRIQUE JARDIEL PONCELA","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMARTIN","BARRIO-INSTALACION":"NUEVA ESPA\u00d1A","COORDENADA-X":443189.0,"COORDENADA-Y":4479129.0,"LATITUD":40.4608898117,"LONGITUD":-3.6700689174,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11931802,"TITULO":"Gymkana por el Parque de Pradolongo","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690675200000,"FECHA-FIN":1690761540000,"HORA":"10:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=33117a3c2a856810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental y Cultural Maris Stella (Usera)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"DOCTOR TOLOSA LATOUR","NUM-INSTALACION":16.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"PRADOLONGO","COORDENADA-X":440301.0,"COORDENADA-Y":4469524.0,"LATITUD":40.3741662486,"LONGITUD":-3.7032220309,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesCalleArteUrbano"},{" ID-EVENTO":11890831,"TITULO":"Huerto urbano: mujeres por la salud ambiental. Grupo ma\u00f1anas","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8060936c04775810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Telo. Moratalaz","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CAMINO DE LOS VINATEROS","NUM-INSTALACION":51.0,"DISTRITO-INSTALACION":"MORATALAZ","BARRIO-INSTALACION":"MEDIA LEGUA","COORDENADA-X":444520.0,"COORDENADA-Y":4473567.0,"LATITUD":40.4108744212,"LONGITUD":-3.6538891267,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11890835,"TITULO":"Huerto urbano: mujeres por la salud ambiental. Grupo tardes","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1688515200000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"16:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=af40936c04775810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Telo. Moratalaz","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CAMINO DE LOS VINATEROS","NUM-INSTALACION":51.0,"DISTRITO-INSTALACION":"MORATALAZ","BARRIO-INSTALACION":"MEDIA LEGUA","COORDENADA-X":444520.0,"COORDENADA-Y":4473567.0,"LATITUD":40.4108744212,"LONGITUD":-3.6538891267,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12032752,"TITULO":"I Certamen de Poes\u00eda D\u00e1maso Alonso","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1686528000000,"FECHA-FIN":1697068740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0fab0e08d6a98810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal D\u00e1maso Alonso (Chamart\u00edn)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MANUEL FERRERO","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMARTIN","BARRIO-INSTALACION":"CASTILLA","COORDENADA-X":441962.0,"COORDENADA-Y":4479867.0,"LATITUD":40.4674533792,"LONGITUD":-3.6846112774,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ConcursosCertamenes"},{" ID-EVENTO":12058612,"TITULO":"IBAN Art Exhibition","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1688169600000,"FECHA-FIN":1693526340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=92bea026f5359810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"SAN JUSTO","NUM-INSTALACION":5.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"PALACIO","COORDENADA-X":439775.0,"COORDENADA-Y":4473962.0,"LATITUD":40.4141029084,"LONGITUD":-3.7098591213,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":11862714,"TITULO":"III Programa de residencias art\u00edsticas de ayudantes de direcci\u00f3n de escena","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1673222400000,"FECHA-FIN":1704844740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=fbf07b7ed38c4810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148286827,"LONGITUD":-3.70016636,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12042561,"TITULO":"In your Face: Chicano Art after C.A.R.A","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1688601600000,"FECHA-FIN":1693180740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4edb86631f6e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio Cultural Serrer\u00eda Belga","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ALAMEDA","NUM-INSTALACION":15.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":441134.0,"COORDENADA-Y":4473558.0,"LATITUD":40.4105673504,"LONGITUD":-3.6937819843,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":11959636,"TITULO":"Iniciaci\u00f3n a la radio","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1688428800000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"12:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=97ad982f5a1e6810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Ana Orantes. Barajas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PLAYA DE SAN JUAN","NUM-INSTALACION":6.0,"DISTRITO-INSTALACION":"BARAJAS","BARRIO-INSTALACION":"TIMON","COORDENADA-X":449784.0,"COORDENADA-Y":4480499.0,"LATITUD":40.473659105,"LONGITUD":-3.5923950792,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12054758,"TITULO":"Iniciaci\u00f3n a la radio en Gloria Fuertes","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1689033600000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"16:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=19fc55e0c6f39810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Gloria Fuertes. Vic\u00e1lvaro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"REAL","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VICALVARO","BARRIO-INSTALACION":"CASCO H.VICALVARO","COORDENADA-X":448473.0,"COORDENADA-Y":4472636.0,"LATITUD":40.4027451614,"LONGITUD":-3.6072257009,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12052542,"TITULO":"Iniciaci\u00f3n al yoga","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1688515200000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7d8456a1f1a29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Zambrano. Chamber\u00ed","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ANDRES MELLADO","NUM-INSTALACION":44.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMBERI","BARRIO-INSTALACION":"GAZTAMBIDE","COORDENADA-X":439412.0,"COORDENADA-Y":4476170.0,"LATITUD":40.433958261,"LONGITUD":-3.7143358487,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11965045,"TITULO":"Investigadoras de la actualidad con gafas violetas","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=d8cdd966ab507810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Berta C\u00e1ceres. Usera","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"GRAN AVENIDA","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"ORCASITAS","COORDENADA-X":439703.0,"COORDENADA-Y":4468958.0,"LATITUD":40.3690242813,"LONGITUD":-3.7102126773,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12060507,"TITULO":"Jornada P\u00fablica de Observaci\u00f3n con Telescopios","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690243200000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"21:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=515b1c59d5d69810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Planetario de Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PLANETARIO","NUM-INSTALACION":16.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"LEGAZPI","COORDENADA-X":441868.0,"COORDENADA-Y":4471523.0,"LATITUD":40.3922799995,"LONGITUD":-3.6849569574,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ItinerariosOtrasActividadesAmbientales"},{" ID-EVENTO":12027165,"TITULO":"Jurassic Park: Dominion","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"22:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=64f9216e91678810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Auditorio Parque El Para\u00edso (San Blas - Canillejas)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ARCENTALES","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"HELLIN","COORDENADA-X":447225.0,"COORDENADA-Y":4475668.0,"LATITUD":40.42996841,"LONGITUD":-3.622184001,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12042949,"TITULO":"Jurassic World: Dominion","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690588800000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"22:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ecaff610857e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque Lineal del Manzanares","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CAMINO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PERALES","NUM-INSTALACION":48.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"SAN FERMIN","COORDENADA-X":441308.0,"COORDENADA-Y":4470116.0,"LATITUD":40.3795657077,"LONGITUD":-3.6914252405,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12056858,"TITULO":"La Dehesa en guerra: un momento crucial en la historia","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691107200000,"FECHA-FIN":1691193540000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=6b293e613de49810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental de Dehesa de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PARQUE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"DEHESA DE LA VILLA","NUM-INSTALACION":0.0,"DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"No disponible","COORDENADA-X":439102.0,"COORDENADA-Y":4478967.0,"LATITUD":40.4591410412,"LONGITUD":-3.7182705637,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ExcursionesItinerariosVisitas"},{" ID-EVENTO":12007674,"TITULO":"La Distancia entre A y B es la misma que entre B y A","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1686182400000,"FECHA-FIN":1717891140000,"HORA":"12:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b33d5497f2bf7810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Museo de Arte Contempor\u00e1neo de Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CONDE DUQUE","NUM-INSTALACION":9.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CENTRO","COORDENADA-X":439723.0,"COORDENADA-Y":4475437.0,"LATITUD":40.4273776021,"LONGITUD":-3.7106116888,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12052050,"TITULO":"La negra canta a la negra","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690675200000,"FECHA-FIN":1690761540000,"HORA":"21:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=430f04727e529810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Templete de M\u00fasica - Parque del Oeste","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PROFESOR MARTIN ALMAGRO BASCH","NUM-INSTALACION":5.0,"DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"CASA DE CAMPO","COORDENADA-X":438980.0,"COORDENADA-Y":4475117.0,"LATITUD":40.4244498196,"LONGITUD":-3.7193277915,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12043374,"TITULO":"Las bibliotecas son para el verano","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1688601600000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b7f0c005108e8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez (Usera)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PUEBLO","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"ORCASUR","COORDENADA-X":440472.0,"COORDENADA-Y":4468702.0,"LATITUD":40.3667683248,"LONGITUD":-3.7011410631,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":11718835,"TITULO":"Las compositoras detr\u00e1s del Jazz","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691107200000,"FECHA-FIN":1691193540000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2e60809102091810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque de la Vaguada","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"VAGUADA","NUM-INSTALACION":13.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL PILAR","COORDENADA-X":439712.0,"COORDENADA-Y":4481297.0,"LATITUD":40.480166025,"LONGITUD":-3.7112978051,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ItinerariosOtrasActividadesAmbientales"},{" ID-EVENTO":11995658,"TITULO":"Las obras de Costus para el bar La V\u00eda L\u00e1ctea se exhiben 40 a\u00f1os despu\u00e9s","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1682035200000,"FECHA-FIN":1695599940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5090f72e953a7810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio Cultural Serrer\u00eda Belga","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ALAMEDA","NUM-INSTALACION":15.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":441134.0,"COORDENADA-Y":4473558.0,"LATITUD":40.4105673504,"LONGITUD":-3.6937819843,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12016819,"TITULO":"Las puertas de Yuendumu","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1693526340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=01f055f04d338810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez (Usera)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PUEBLO","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"ORCASUR","COORDENADA-X":440472.0,"COORDENADA-Y":4468702.0,"LATITUD":40.3667683248,"LONGITUD":-3.7011410631,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12052797,"TITULO":"Lengua de Signos Espa\u00f1ola: taller de iniciaci\u00f3n","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1688428800000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c14af248f5a29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Zambrano. Chamber\u00ed","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ANDRES MELLADO","NUM-INSTALACION":44.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMBERI","BARRIO-INSTALACION":"GAZTAMBIDE","COORDENADA-X":439412.0,"COORDENADA-Y":4476170.0,"LATITUD":40.433958261,"LONGITUD":-3.7143358487,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11678622,"TITULO":"Let's practice english!","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1673308800000,"FECHA-FIN":1703635140000,"HORA":"18:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a0d53192d3490810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MONFORTE DE LEMOS","NUM-INSTALACION":38.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL PILAR","COORDENADA-X":439867.0,"COORDENADA-Y":4481122.0,"LATITUD":40.4786008733,"LONGITUD":-3.7094408343,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11743939,"TITULO":"Lib\u00e9rate","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1664582400000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e2be28264bd62810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Fern\u00e1n G\u00f3mez Centro Cultural de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLON","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441476.0,"COORDENADA-Y":4475151.0,"LATITUD":40.4249263476,"LONGITUD":-3.689920852,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12043717,"TITULO":"Llenos de gracia","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691107200000,"FECHA-FIN":1691193540000,"HORA":"22:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c6571f3d835f8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Parque Emperatriz Mar\u00eda de Austria","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"VIA LUSITANA","NUM-INSTALACION":3.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CARABANCHEL","BARRIO-INSTALACION":"ABRANTES","COORDENADA-X":438652.0,"COORDENADA-Y":4470443.0,"LATITUD":40.3823111003,"LONGITUD":-3.7227552919,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":11771411,"TITULO":"Los m\u00e1s peque\u00f1os tambi\u00e9n plantamos","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690675200000,"FECHA-FIN":1690761540000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=6596ef951fa33810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Informaci\u00f3n y Educaci\u00f3n Ambiental El Huerto de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"FERNAN NU\u00d1EZ","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441779.0,"COORDENADA-Y":4473428.0,"LATITUD":40.4094350328,"LONGITUD":-3.6861797801,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12059002,"TITULO":"Los paseantes: Pasi\u00f3n bot\u00e1nica","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1688256000000,"FECHA-FIN":1704067140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e3b8b5b390459810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio Cultural Serrer\u00eda Belga","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ALAMEDA","NUM-INSTALACION":15.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":441134.0,"COORDENADA-Y":4473558.0,"LATITUD":40.4105673504,"LONGITUD":-3.6937819843,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios"},{" ID-EVENTO":12041828,"TITULO":"Macetas autorregantes","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=17f20b7d262e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental y Cultural Maris Stella (Usera)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"DOCTOR TOLOSA LATOUR","NUM-INSTALACION":16.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"PRADOLONGO","COORDENADA-X":440301.0,"COORDENADA-Y":4469524.0,"LATITUD":40.3741662486,"LONGITUD":-3.7032220309,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12035526,"TITULO":"Madrid, musa de las letras","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1681516800000,"FECHA-FIN":1703980740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a0b3d4d31d3b8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio Cultural Serrer\u00eda Belga","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ALAMEDA","NUM-INSTALACION":15.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":441134.0,"COORDENADA-Y":4473558.0,"LATITUD":40.4105673504,"LONGITUD":-3.6937819843,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios"},{" ID-EVENTO":12055192,"TITULO":"Ma\u00f1anas de atenci\u00f3n plena: Mindfulness para mayores de 60","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1689552000000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"12:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b7407439bc349810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Hermanas Mirabal. Tetu\u00e1n","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BRAVO MURILLO","NUM-INSTALACION":133.0,"DISTRITO-INSTALACION":"TETUAN","BARRIO-INSTALACION":"BELLAS VISTAS","COORDENADA-X":440328.0,"COORDENADA-Y":4477957.0,"LATITUD":40.4501225526,"LONGITUD":-3.7037047897,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12041862,"TITULO":"Maria \u00c1ngeles Gonz\u00e1lez Suarez","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1688169600000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=822fe447d82e8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Quinta del Berro - Rafael Altamira (Salamanca)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ENRIQUE D'ALMONTE","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"FUENTE DEL BERRO","COORDENADA-X":443760.0,"COORDENADA-Y":4474815.0,"LATITUD":40.4220660199,"LONGITUD":-3.6629680759,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12041830,"TITULO":"Maria Clara Mill\u00e1n","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=165ae447d82e8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Quinta del Berro - Rafael Altamira (Salamanca)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ENRIQUE D'ALMONTE","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"FUENTE DEL BERRO","COORDENADA-X":443760.0,"COORDENADA-Y":4474815.0,"LATITUD":40.4220660199,"LONGITUD":-3.6629680759,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Musica"},{" ID-EVENTO":11974052,"TITULO":"Mar\u00eda Goyri. Abriendo camino","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1681516800000,"FECHA-FIN":1694822340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2684c34221137810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Matadero Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12054689,"TITULO":"Mar\u00eda Isabel Abad Ramos","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1690848000000,"FECHA-FIN":1693526340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c9016a6861f39810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Quinta del Berro - Rafael Altamira (Salamanca)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ENRIQUE D'ALMONTE","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"FUENTE DEL BERRO","COORDENADA-X":443760.0,"COORDENADA-Y":4474815.0,"LATITUD":40.4220660199,"LONGITUD":-3.6629680759,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12042554,"TITULO":"Mascotas 2","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"22:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=55bb86631f6e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Parque Emperatriz Mar\u00eda de Austria","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"VIA LUSITANA","NUM-INSTALACION":3.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CARABANCHEL","BARRIO-INSTALACION":"ABRANTES","COORDENADA-X":438652.0,"COORDENADA-Y":4470443.0,"LATITUD":40.3823111003,"LONGITUD":-3.7227552919,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":11985349,"TITULO":"MCS Sevillanas","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"18:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1ea28ebce4477810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Ana Orantes. Barajas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PLAYA DE SAN JUAN","NUM-INSTALACION":6.0,"DISTRITO-INSTALACION":"BARAJAS","BARRIO-INSTALACION":"TIMON","COORDENADA-X":449784.0,"COORDENADA-Y":4480499.0,"LATITUD":40.473659105,"LONGITUD":-3.5923950792,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12051734,"TITULO":"Me estiro y no me estreso tambi\u00e9n en verano","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1688515200000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=448f95920a529810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Carme Chac\u00f3n. Hortaleza","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MATAPOZUELOS","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"HORTALEZA","BARRIO-INSTALACION":"CANILLAS","COORDENADA-X":444876.0,"COORDENADA-Y":4479190.0,"LATITUD":40.4615564164,"LONGITUD":-3.650171458,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12054242,"TITULO":"Meditamos en verano","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5a0f386a15d39810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Gloria Fuertes. Vic\u00e1lvaro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"REAL","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VICALVARO","BARRIO-INSTALACION":"CASCO H.VICALVARO","COORDENADA-X":448473.0,"COORDENADA-Y":4472636.0,"LATITUD":40.4027451614,"LONGITUD":-3.6072257009,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12049685,"TITULO":"Memorias de mujeres. Futuros feministas","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1688601600000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=18a34f7d7ba19810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Berta C\u00e1ceres. Usera","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"GRAN AVENIDA","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"ORCASITAS","COORDENADA-X":439703.0,"COORDENADA-Y":4468958.0,"LATITUD":40.3690242813,"LONGITUD":-3.7102126773,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12033927,"TITULO":"Memoryland","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690416000000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b57fafbd7cf98810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Cineteca Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12059026,"TITULO":"Memoryland","DIAS-SEMANA":"M,J,V,S,D","FECHA":1690416000000,"FECHA-FIN":1693958340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=50585a4231459810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Cineteca Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12029029,"TITULO":"Merienda con tu abogada","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1689638400000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=035101b431988810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Ana Orantes. Barajas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PLAYA DE SAN JUAN","NUM-INSTALACION":6.0,"DISTRITO-INSTALACION":"BARAJAS","BARRIO-INSTALACION":"TIMON","COORDENADA-X":449784.0,"COORDENADA-Y":4480499.0,"LATITUD":40.473659105,"LONGITUD":-3.5923950792,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12052597,"TITULO":"Mindfulness y aceptaci\u00f3n","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1689033600000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=912c5807b3a29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Zambrano. Chamber\u00ed","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ANDRES MELLADO","NUM-INSTALACION":44.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMBERI","BARRIO-INSTALACION":"GAZTAMBIDE","COORDENADA-X":439412.0,"COORDENADA-Y":4476170.0,"LATITUD":40.433958261,"LONGITUD":-3.7143358487,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11885244,"TITULO":"Mindfulness. Grupo ma\u00f1ana","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1689120000000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=aeeea91444855810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Lourdes Hern\u00e1ndez. Carabanchel","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COMANDANTE FONTANES","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CARABANCHEL","BARRIO-INSTALACION":"SAN ISIDRO","COORDENADA-X":438758.0,"COORDENADA-Y":4471886.0,"LATITUD":40.3953264069,"LONGITUD":-3.7216226863,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11885264,"TITULO":"Mindfulness. Grupo tarde","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1689033600000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4a50a91444855810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Lourdes Hern\u00e1ndez. Carabanchel","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COMANDANTE FONTANES","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CARABANCHEL","BARRIO-INSTALACION":"SAN ISIDRO","COORDENADA-X":438758.0,"COORDENADA-Y":4471886.0,"LATITUD":40.3953264069,"LONGITUD":-3.7216226863,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12043643,"TITULO":"Minions: el origen de Gru","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"22:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5d800731a45f8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Sociocultural Alberto S\u00e1nchez (Puente de Vallecas)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"RISCO DE PELOCHE","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"PUENTE DE VALLECAS","BARRIO-INSTALACION":"NUMANCIA","COORDENADA-X":444360.0,"COORDENADA-Y":4471652.0,"LATITUD":40.3936123034,"LONGITUD":-3.6556073868,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":11717104,"TITULO":"Mirador Madrid","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1617667200000,"FECHA-FIN":1712447940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8b7228d57b781810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"CentroCentro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CIBELES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4474496.0,"LATITUD":40.4190117674,"LONGITUD":-3.6922061117,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesCalleArteUrbano"},{" ID-EVENTO":12055926,"TITULO":"Mis lecturas de verano","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1688601600000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=025c55df43949810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Luc\u00eda S\u00e1nchez Saornil. San Blas-Canillejas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"EURIPIDES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"CANILLEJAS","COORDENADA-X":448534.0,"COORDENADA-Y":4477771.0,"LATITUD":40.4490039675,"LONGITUD":-3.6069161377,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ClubesLectura"},{" ID-EVENTO":12038814,"TITULO":"Misi\u00f3n marciana con Tarar\u00ed Tant\u00e1n","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690675200000,"FECHA-FIN":1690761540000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=55a4b848d31d8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre Las Cambrijas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"FLAUTAS","NUM-INSTALACION":0.0,"DISTRITO-INSTALACION":"LATINA","BARRIO-INSTALACION":"CUATRO VIENTOS","COORDENADA-X":434620.0,"COORDENADA-Y":4469203.0,"LATITUD":40.36938,"LONGITUD":-3.76347,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12049887,"TITULO":"Mujeres Afrolatinoamericanas, Afrocaribe\u00f1as y de la Di\u00e1spora. Cine","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1689811200000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=85f659acb5b19810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Elena Arnedo Soriano. Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ARREGUI Y ARUEJ","NUM-INSTALACION":31.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"ADELFAS","COORDENADA-X":443307.0,"COORDENADA-Y":4472652.0,"LATITUD":40.4025493137,"LONGITUD":-3.6680923202,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":11700097,"TITULO":"Mujeres \u00c1rbol. Exposici\u00f3n","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1693526340000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5aae07092f811810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Moliner. Villa de Vallecas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"HONRUBIA","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLA DE VALLECAS","BARRIO-INSTALACION":"ENSANCHE DE VALLECAS","COORDENADA-X":446579.0,"COORDENADA-Y":4469157.0,"LATITUD":40.3712821143,"LONGITUD":-3.6292460352,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":11887101,"TITULO":"Mujeres Compartiendo Sabidur\u00eda: M\u00fasica terap\u00e9utica","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1672876800000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"18:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=29e3b4829b955810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Ana Orantes. Barajas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PLAYA DE SAN JUAN","NUM-INSTALACION":6.0,"DISTRITO-INSTALACION":"BARAJAS","BARRIO-INSTALACION":"TIMON","COORDENADA-X":449784.0,"COORDENADA-Y":4480499.0,"LATITUD":40.473659105,"LONGITUD":-3.5923950792,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/EnLinea"},{" ID-EVENTO":12057188,"TITULO":"Mujeres Compartiendo Sabidur\u00eda: Tejedoras","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"10:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=dfc2dfa2ffe49810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Ana Orantes. Barajas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PLAYA DE SAN JUAN","NUM-INSTALACION":6.0,"DISTRITO-INSTALACION":"BARAJAS","BARRIO-INSTALACION":"TIMON","COORDENADA-X":449784.0,"COORDENADA-Y":4480499.0,"LATITUD":40.473659105,"LONGITUD":-3.5923950792,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12049478,"TITULO":"Mujeres Compartiendo Sabidur\u00eda: Tejedoras. Coser y cantar","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1688601600000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e266dde154919810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Ana Orantes. Barajas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PLAYA DE SAN JUAN","NUM-INSTALACION":6.0,"DISTRITO-INSTALACION":"BARAJAS","BARRIO-INSTALACION":"TIMON","COORDENADA-X":449784.0,"COORDENADA-Y":4480499.0,"LATITUD":40.473659105,"LONGITUD":-3.5923950792,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12053712,"TITULO":"Mujeres Compartiendo Sabidur\u00eda: yoga","DIAS-SEMANA":"J,V","FECHA":1688601600000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"11:45","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=902ccf04f4f29810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Telo. Moratalaz","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CAMINO DE LOS VINATEROS","NUM-INSTALACION":51.0,"DISTRITO-INSTALACION":"MORATALAZ","BARRIO-INSTALACION":"MEDIA LEGUA","COORDENADA-X":444520.0,"COORDENADA-Y":4473567.0,"LATITUD":40.4108744212,"LONGITUD":-3.6538891267,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11886030,"TITULO":"Mujeres compartiendo sabidur\u00eda: Zentangle","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"12:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7eba81558c855810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Ana Orantes. Barajas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PLAYA DE SAN JUAN","NUM-INSTALACION":6.0,"DISTRITO-INSTALACION":"BARAJAS","BARRIO-INSTALACION":"TIMON","COORDENADA-X":449784.0,"COORDENADA-Y":4480499.0,"LATITUD":40.473659105,"LONGITUD":-3.5923950792,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12036854,"TITULO":"M\u00fasica de cine","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"21:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=321b9c254bdb8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Parque Santa Eugenia","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"Cerro Almod\u00f3var","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLA DE VALLECAS","BARRIO-INSTALACION":"SANTA EUGENIA","COORDENADA-X":448352.0,"COORDENADA-Y":4470258.0,"LATITUD":40.3813113058,"LONGITUD":-3.6084591496,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesCalleArteUrbano"},{" ID-EVENTO":12037083,"TITULO":"Nanuk en el bosque de las emociones","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691107200000,"FECHA-FIN":1691193540000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4b75d7c79fdb8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Eduardo \u00darculo (Tetu\u00e1n)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"DONOSO","NUM-INSTALACION":5.0,"DISTRITO-INSTALACION":"TETUAN","BARRIO-INSTALACION":"ALMENARA","COORDENADA-X":440857.0,"COORDENADA-Y":4480052.0,"LATITUD":40.4690329914,"LONGITUD":-3.6976620068,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":11916936,"TITULO":"Natural Connections","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1675814400000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=898f08f9be116810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Matadero Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12050158,"TITULO":"Naturaleza migrante. Exposici\u00f3n de La Merced Migraciones","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1688428800000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0e6decf3bdf19810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Emilia Pardo Baz\u00e1n. Ciudad Lineal","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BADAJOZ","NUM-INSTALACION":60.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CIUDAD LINEAL","BARRIO-INSTALACION":"SAN PASCUAL","COORDENADA-X":444580.0,"COORDENADA-Y":4477056.0,"LATITUD":40.4423111008,"LONGITUD":-3.6534806246,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/LGTBI"},{" ID-EVENTO":11693994,"TITULO":"Naves del Espa\u00f1ol 15 a\u00f1os","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1665619200000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0e02d11e4daf0810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":11884810,"TITULO":"Nos relajamos juntas","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1689206400000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=cc9ee24f7e755810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Lourdes Hern\u00e1ndez. Carabanchel","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COMANDANTE FONTANES","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CARABANCHEL","BARRIO-INSTALACION":"SAN ISIDRO","COORDENADA-X":438758.0,"COORDENADA-Y":4471886.0,"LATITUD":40.3953264069,"LONGITUD":-3.7216226863,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12049308,"TITULO":"Nuestros cuerpos: Autodefensa feminista y acoso callejero","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1688601600000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1b80dde154919810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Ana Orantes. Barajas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PLAYA DE SAN JUAN","NUM-INSTALACION":6.0,"DISTRITO-INSTALACION":"BARAJAS","BARRIO-INSTALACION":"TIMON","COORDENADA-X":449784.0,"COORDENADA-Y":4480499.0,"LATITUD":40.473659105,"LONGITUD":-3.5923950792,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12052523,"TITULO":"Obrador poes\u00eda collage","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1688601600000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"10:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3d2456a1f1a29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Dulce Chac\u00f3n. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MAREAS","NUM-INSTALACION":34.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"SAN ANDRES","COORDENADA-X":439286.0,"COORDENADA-Y":4466819.0,"LATITUD":40.3497106325,"LONGITUD":-3.7149416291,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":10857153,"TITULO":"Oficina de Informaci\u00f3n Juvenil Zona 3","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1609718400000,"FECHA-FIN":1698796740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=bc2f9a4b6e3f7610VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Sociocultural Latina","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"RODRIGO DE ARANA","NUM-INSTALACION":50.0,"DISTRITO-INSTALACION":"LATINA","BARRIO-INSTALACION":"LAS AGUILAS","COORDENADA-X":434982.0,"COORDENADA-Y":4470177.0,"LATITUD":40.3796366471,"LONGITUD":-3.7659492449,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12049114,"TITULO":"Otro cine: cambiando lugares","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1693526340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1c4a060986019810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BARCELO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"JUSTICIA","COORDENADA-X":440645.0,"COORDENADA-Y":4475347.0,"LATITUD":40.4266422154,"LONGITUD":-3.6997229949,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12035516,"TITULO":"Padre no hay m\u00e1s que uno 3","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690329600000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"22:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1c92d4d31d3b8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio Municipal al aire libre Lola Camarena","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LA GAVIA","NUM-INSTALACION":13.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLA DE VALLECAS","BARRIO-INSTALACION":"ENSANCHE DE VALLECAS","COORDENADA-X":448205.0,"COORDENADA-Y":4469500.0,"LATITUD":40.3744762168,"LONGITUD":-3.610129155,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesCalleArteUrbano"},{" ID-EVENTO":12055252,"TITULO":"Paseo conversado","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1689638400000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=13d47439bc349810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Juana Do\u00f1a. Arganzuela","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CHOPERA","NUM-INSTALACION":10.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440676.0,"COORDENADA-Y":4471620.0,"LATITUD":40.3930728924,"LONGITUD":-3.6990056541,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ExcursionesItinerariosVisitas"},{" ID-EVENTO":12042567,"TITULO":"Paseos Un Madrid de Cine: Almod\u00f3var","DIAS-SEMANA":"S","FECHA":1688774400000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4b0c86631f6e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio Cultural Serrer\u00eda Belga","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ALAMEDA","NUM-INSTALACION":15.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":441134.0,"COORDENADA-Y":4473558.0,"LATITUD":40.4105673504,"LONGITUD":-3.6937819843,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":11956047,"TITULO":"Picasso en foto","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1682726400000,"FECHA-FIN":1690761540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ce89067d78ac6810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Fern\u00e1n G\u00f3mez Centro Cultural de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLON","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441476.0,"COORDENADA-Y":4475151.0,"LATITUD":40.4249263476,"LONGITUD":-3.689920852,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12039503,"TITULO":"Pintando Diversidad","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1688083200000,"FECHA-FIN":1690761540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=6def6e66053d8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Casa de Vacas (Retiro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLOMBIA","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441967.0,"COORDENADA-Y":4474495.0,"LATITUD":40.4190602437,"LONGITUD":-3.6840615388,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":11748362,"TITULO":"Pirag\u00fcismo por Madrid","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1661990400000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=6a73b16daa0b2810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Parque Juan Carlos I","CLASE-VIAL-INSTALACION":"GLORIETA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"S.A.R. DON JUAN DE BORBON Y BATTEMBERG, 5","NUM-INSTALACION":5.0,"DISTRITO-INSTALACION":"BARAJAS","BARRIO-INSTALACION":"CORRALEJOS","COORDENADA-X":447867.0,"COORDENADA-Y":4478996.0,"LATITUD":40.4599984851,"LONGITUD":-3.6148888706,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesDeportivas"},{" ID-EVENTO":12055404,"TITULO":"Politizando las ollas, las calles y los delantales. Territorio Dom\u00e9stico. Docuf\u00f3rum","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690243200000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a9d3864474449810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Lourdes Hern\u00e1ndez. Carabanchel","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COMANDANTE FONTANES","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CARABANCHEL","BARRIO-INSTALACION":"SAN ISIDRO","COORDENADA-X":438758.0,"COORDENADA-Y":4471886.0,"LATITUD":40.3953264069,"LONGITUD":-3.7216226863,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12051574,"TITULO":"Preparadas. Centro Cultural Fernando de los R\u00edos","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S","FECHA":1689552000000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3ac8fe0ea8529810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Fernando de los R\u00edos (Latina)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CAMARENA","NUM-INSTALACION":10.0,"DISTRITO-INSTALACION":"LATINA","BARRIO-INSTALACION":"ALUCHE","COORDENADA-X":435819.0,"COORDENADA-Y":4471933.0,"LATITUD":40.3955293121,"LONGITUD":-3.7562667464,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12051611,"TITULO":"Preparadas. Centro Cultural Jos\u00e9 Luis Sampedro","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S","FECHA":1688947200000,"FECHA-FIN":1696031940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=560bfe0ea8529810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Jos\u00e9 Luis Sampedro (Latina)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CASTROSERNA","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"LATINA","BARRIO-INSTALACION":"LUCERO","COORDENADA-X":436432.0,"COORDENADA-Y":4472601.0,"LATITUD":40.4015939433,"LONGITUD":-3.7491108414,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12051586,"TITULO":"Preparadas. Centro Cultural Miguel Hern\u00e1ndez","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S","FECHA":1689552000000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5b29fe0ea8529810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Miguel Hern\u00e1ndez (Latina)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"SERRADILLA","NUM-INSTALACION":13.0,"DISTRITO-INSTALACION":"LATINA","BARRIO-INSTALACION":"LAS AGUILAS","COORDENADA-X":433622.0,"COORDENADA-Y":4470101.0,"LATITUD":40.3788537971,"LONGITUD":-3.7819616113,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12051598,"TITULO":"Preparadas. Centro Sociocultural Latina","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S","FECHA":1689552000000,"FECHA-FIN":1696031940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=59f9fe0ea8529810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Sociocultural Latina","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"RODRIGO DE ARANA","NUM-INSTALACION":50.0,"DISTRITO-INSTALACION":"LATINA","BARRIO-INSTALACION":"LAS AGUILAS","COORDENADA-X":434982.0,"COORDENADA-Y":4470177.0,"LATITUD":40.3796366471,"LONGITUD":-3.7659492449,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12052570,"TITULO":"Preparando mi entrevista de trabajo","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690329600000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4af456a1f1a29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Dulce Chac\u00f3n. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MAREAS","NUM-INSTALACION":34.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"SAN ANDRES","COORDENADA-X":439286.0,"COORDENADA-Y":4466819.0,"LATITUD":40.3497106325,"LONGITUD":-3.7149416291,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12062424,"TITULO":"Puntos activos","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=de12abfb9e779810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Nave de Terneras del Centro Cultural Casa del Reloj","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CHOPERA","NUM-INSTALACION":10.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440713.0,"COORDENADA-Y":4471660.0,"LATITUD":40.3934327561,"LONGITUD":-3.6985778803,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/1ciudad21distritos"},{" ID-EVENTO":12008865,"TITULO":"Referentes trans. Muestra de fotograf\u00eda de Euphoria","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1683504000000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0ce5dfa0a2008810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Elena Arnedo Soriano. Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ARREGUI Y ARUEJ","NUM-INSTALACION":31.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"ADELFAS","COORDENADA-X":443307.0,"COORDENADA-Y":4472652.0,"LATITUD":40.4025493137,"LONGITUD":-3.6680923202,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/LGTBI"},{" ID-EVENTO":12049717,"TITULO":"Reinas, diosas y ancestras. Exposici\u00f3n de pinturas de Montserrat Anguiano","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1693526340000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=9a564f7d7ba19810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Elena Arnedo Soriano. Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ARREGUI Y ARUEJ","NUM-INSTALACION":31.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"ADELFAS","COORDENADA-X":443307.0,"COORDENADA-Y":4472652.0,"LATITUD":40.4025493137,"LONGITUD":-3.6680923202,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12052511,"TITULO":"Relaciones afectivas sanas","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1689638400000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=57f156a1f1a29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Dulce Chac\u00f3n. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MAREAS","NUM-INSTALACION":34.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"SAN ANDRES","COORDENADA-X":439286.0,"COORDENADA-Y":4466819.0,"LATITUD":40.3497106325,"LONGITUD":-3.7149416291,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12049511,"TITULO":"Relajaci\u00f3n veraniega","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"12:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ca094f7d7ba19810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Ana Orantes. Barajas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PLAYA DE SAN JUAN","NUM-INSTALACION":6.0,"DISTRITO-INSTALACION":"BARAJAS","BARRIO-INSTALACION":"TIMON","COORDENADA-X":449784.0,"COORDENADA-Y":4480499.0,"LATITUD":40.473659105,"LONGITUD":-3.5923950792,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12053642,"TITULO":"Relax y bienestar","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1689206400000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=16cacf04f4f29810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Telo. Moratalaz","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CAMINO DE LOS VINATEROS","NUM-INSTALACION":51.0,"DISTRITO-INSTALACION":"MORATALAZ","BARRIO-INSTALACION":"MEDIA LEGUA","COORDENADA-X":444520.0,"COORDENADA-Y":4473567.0,"LATITUD":40.4108744212,"LONGITUD":-3.6538891267,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12044433,"TITULO":"Repair Caf\u00e9 Madrid","DIAS-SEMANA":"S","FECHA":1547856000000,"FECHA-FIN":1703980740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e7ba0cffa9bf8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Medialab en Matadero. Matadero Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CHOPERA","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440828.0,"COORDENADA-Y":4471551.0,"LATITUD":40.3924579819,"LONGITUD":-3.6972067903,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12059561,"TITULO":"Rigoletto","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1690416000000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=33d3901ba6369810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Matadero Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12042564,"TITULO":"Seasonal Proximities","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1689033600000,"FECHA-FIN":1691366340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=16fb86631f6e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio Cultural Serrer\u00eda Belga","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ALAMEDA","NUM-INSTALACION":15.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":441134.0,"COORDENADA-Y":4473558.0,"LATITUD":40.4105673504,"LONGITUD":-3.6937819843,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12043836,"TITULO":"Senda 'El verano en el Retiro'","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1689724800000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c331ae811c6f8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Aula ambiental La Caba\u00f1a del Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"FERNAN NU&amp;Ntilde;EZ","NUM-INSTALACION":10.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":442360.0,"COORDENADA-Y":4473388.0,"LATITUD":40.4091151246,"LONGITUD":-3.6793290785,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ItinerariosOtrasActividadesAmbientales"},{" ID-EVENTO":12047224,"TITULO":"Ser mujer hoy. Grupo de apoyo","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1689033600000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"18:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4121ee63fd509810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Telo. Moratalaz","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CAMINO DE LOS VINATEROS","NUM-INSTALACION":51.0,"DISTRITO-INSTALACION":"MORATALAZ","BARRIO-INSTALACION":"MEDIA LEGUA","COORDENADA-X":444520.0,"COORDENADA-Y":4473567.0,"LATITUD":40.4108744212,"LONGITUD":-3.6538891267,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12052767,"TITULO":"Sim Salabim","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690588800000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=10c59a76e4a29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Parque de la Monta\u00f1a Templo de Debod","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PROFESOR MARTIN ALMAGRO BASCH","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"CASA DE CAMPO","COORDENADA-X":438937.8813642175,"COORDENADA-Y":4475035.071566822,"LATITUD":40.4230656072,"LONGITUD":-3.7168927333,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":12052018,"TITULO":"Simulaci\u00f3n de un juicio real","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1689811200000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"17:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=51725f21fb529810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Clara Campoamor. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA MARTINEZ OVIOL","NUM-INSTALACION":12.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"LOS ROSALES","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4466932.0,"LATITUD":40.3508711416,"LONGITUD":-3.6915089093,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12053366,"TITULO":"Sin miedo al ordenador. Taller b\u00e1sico de inform\u00e1tica","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1688428800000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"11:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7fce3a6fd1b29810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Zambrano. Chamber\u00ed","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ANDRES MELLADO","NUM-INSTALACION":44.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMBERI","BARRIO-INSTALACION":"GAZTAMBIDE","COORDENADA-X":439412.0,"COORDENADA-Y":4476170.0,"LATITUD":40.433958261,"LONGITUD":-3.7143358487,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12038779,"TITULO":"Spiderman no way home","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690588800000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"22:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=abb1b848d31d8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque Aluche","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ILLESCAS","NUM-INSTALACION":149.0,"DISTRITO-INSTALACION":"LATINA","BARRIO-INSTALACION":"ALUCHE","COORDENADA-X":435554.0,"COORDENADA-Y":4471619.0,"LATITUD":40.3926802124,"LONGITUD":-3.7593572958,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12059758,"TITULO":"Tadeo Jomes 3. La tabla esmeralda","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691107200000,"FECHA-FIN":1691193540000,"HORA":"22:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=56c3e085d8369810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque Enrique Tierno Galv\u00e1n","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PLANETARIO","NUM-INSTALACION":18.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"LEGAZPI","COORDENADA-X":441830.0,"COORDENADA-Y":4471375.0,"LATITUD":40.3909440818,"LONGITUD":-3.6853911554,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12051715,"TITULO":"Taller de inform\u00e1tica: CANVA","DIAS-SEMANA":"L,M","FECHA":1690156800000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"12:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a60a95920a529810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Carme Chac\u00f3n. Hortaleza","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MATAPOZUELOS","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"HORTALEZA","BARRIO-INSTALACION":"CANILLAS","COORDENADA-X":444876.0,"COORDENADA-Y":4479190.0,"LATITUD":40.4615564164,"LONGITUD":-3.650171458,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12044139,"TITULO":"Taller 'Insectos y otros peque\u00f1os habitantes de La Caba\u00f1a'","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690675200000,"FECHA-FIN":1690761540000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=96c6c2e4f17f8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Aula ambiental La Caba\u00f1a del Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"FERNAN NU&amp;Ntilde;EZ","NUM-INSTALACION":10.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":442360.0,"COORDENADA-Y":4473388.0,"LATITUD":40.4091151246,"LONGITUD":-3.6793290785,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ItinerariosOtrasActividadesAmbientales"},{" ID-EVENTO":11979438,"TITULO":"Talleres Gente Menuda","DIAS-SEMANA":"S","FECHA":1682121600000,"FECHA-FIN":1702771140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=abc2911e49647810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Clara del Rey - Museo ABC (Centro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"AMANIEL","NUM-INSTALACION":29.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"UNIVERSIDAD","COORDENADA-X":439813.0,"COORDENADA-Y":4475439.0,"LATITUD":40.4274134067,"LONGITUD":-3.7095381102,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11765626,"TITULO":"Talleres para colegios (Infantil y Primaria)","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1662508800000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7149e398adb13810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Casa del Lector","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CHOPERA","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440713.0,"COORDENADA-Y":4471660.0,"LATITUD":40.3934327561,"LONGITUD":-3.6985778803,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12009678,"TITULO":"Taller. Asalto a la lectura","DIAS-SEMANA":"S","FECHA":1685750400000,"FECHA-FIN":1701561540000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=09e49f50bc408810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Clara del Rey - Museo ABC (Centro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"AMANIEL","NUM-INSTALACION":29.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"UNIVERSIDAD","COORDENADA-X":439813.0,"COORDENADA-Y":4475439.0,"LATITUD":40.4274134067,"LONGITUD":-3.7095381102,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12043162,"TITULO":"Taller: El mundo de los murci\u00e9lagos (sesi\u00f3n vespertina)","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691107200000,"FECHA-FIN":1691193540000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=02b43350c97e8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental de Casa de Campo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PARQUE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CASA DE CAMPO (JUNTO AL EMBARCADERO DEL LAGO)","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"CASA DE CAMPO","COORDENADA-X":437990.0,"COORDENADA-Y":4474399.0,"LATITUD":40.4178995004,"LONGITUD":-3.7309390859,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12050854,"TITULO":"Tecnomayores: Primer contacto con la Clave Pin","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1688515200000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"11:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5693d1afa2129810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Berta C\u00e1ceres. Usera","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"GRAN AVENIDA","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"ORCASITAS","COORDENADA-X":439703.0,"COORDENADA-Y":4468958.0,"LATITUD":40.3690242813,"LONGITUD":-3.7102126773,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11965507,"TITULO":"Tecno-creando. Recreando mi cuerpo desde las TIC","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1688601600000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0677dfeffb807810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Berta C\u00e1ceres. Usera","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"GRAN AVENIDA","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"ORCASITAS","COORDENADA-X":439703.0,"COORDENADA-Y":4468958.0,"LATITUD":40.3690242813,"LONGITUD":-3.7102126773,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11911528,"TITULO":"Tejedoras de palabras","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1689120000000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=828da7a6bf106810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Berta C\u00e1ceres. Usera","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"GRAN AVENIDA","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"ORCASITAS","COORDENADA-X":439703.0,"COORDENADA-Y":4468958.0,"LATITUD":40.3690242813,"LONGITUD":-3.7102126773,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12027926,"TITULO":"Telara\u00f1a 2023","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1676592000000,"FECHA-FIN":1704067140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=eaf3c88efaa78810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"CentroCentro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CIBELES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4474496.0,"LATITUD":40.4190226162,"LONGITUD":-3.6921881937,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12035467,"TITULO":"The Batman","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690588800000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"22:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=503dd4d31d3b8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio Municipal Las Trece Rosas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MONTE DE MONTJUICH","NUM-INSTALACION":7.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLA DE VALLECAS","BARRIO-INSTALACION":"CASCO H.VALLECAS","COORDENADA-X":447581.0,"COORDENADA-Y":4470145.0,"LATITUD":40.3802451781,"LONGITUD":-3.61753242,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesCalleArteUrbano"},{" ID-EVENTO":12052691,"TITULO":"Tinta de verano. Escritura creativa","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1688515200000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"18:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=419c9a76e4a29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Zambrano. Chamber\u00ed","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ANDRES MELLADO","NUM-INSTALACION":44.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMBERI","BARRIO-INSTALACION":"GAZTAMBIDE","COORDENADA-X":439412.0,"COORDENADA-Y":4476170.0,"LATITUD":40.433958261,"LONGITUD":-3.7143358487,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12041871,"TITULO":"Tomando conciencia","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1688688000000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=56e70b7d262e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental y Cultural Maris Stella (Usera)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"DOCTOR TOLOSA LATOUR","NUM-INSTALACION":16.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"PRADOLONGO","COORDENADA-X":440301.0,"COORDENADA-Y":4469524.0,"LATITUD":40.3741662486,"LONGITUD":-3.7032220309,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12027168,"TITULO":"Top gun: Maverick","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690588800000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"22:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=861a216e91678810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Auditorio Parque El Para\u00edso (San Blas - Canillejas)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ARCENTALES","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"HELLIN","COORDENADA-X":447225.0,"COORDENADA-Y":4475668.0,"LATITUD":40.42996841,"LONGITUD":-3.622184001,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12049700,"TITULO":"Trata de seres humanos con fines de explotaci\u00f3n sexual: c\u00f3mo detectar y acompa\u00f1ar","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690761600000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"12:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a2244f7d7ba19810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda de Maeztu. Latina","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARCELINO CASTILLO","NUM-INSTALACION":29.0,"DISTRITO-INSTALACION":"LATINA","BARRIO-INSTALACION":"ALUCHE","COORDENADA-X":436800.0,"COORDENADA-Y":4471778.0,"LATITUD":40.3942090775,"LONGITUD":-3.7446873158,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12032089,"TITULO":"Tribu al sol. Grupo de crianza","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690329600000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"16:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=21993a45bc998810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Emilia Pardo Baz\u00e1n. Ciudad Lineal","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BADAJOZ","NUM-INSTALACION":60.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CIUDAD LINEAL","BARRIO-INSTALACION":"SAN PASCUAL","COORDENADA-X":444580.0,"COORDENADA-Y":4477056.0,"LATITUD":40.4423111008,"LONGITUD":-3.6534806246,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12033929,"TITULO":"Trois nuits par semaine","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=808fafbd7cf98810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Cineteca Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":11982988,"TITULO":"Un caf\u00e9 con...","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1688428800000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e91a3133dd057810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda de Maeztu. Latina","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARCELINO CASTILLO","NUM-INSTALACION":29.0,"DISTRITO-INSTALACION":"LATINA","BARRIO-INSTALACION":"ALUCHE","COORDENADA-X":436800.0,"COORDENADA-Y":4471778.0,"LATITUD":40.3942090775,"LONGITUD":-3.7446873158,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11428966,"TITULO":"Un paseo por el mar","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690675200000,"FECHA-FIN":1690761540000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2d0be1b37b16a710VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque de la Vaguada","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"VAGUADA","NUM-INSTALACION":13.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL PILAR","COORDENADA-X":439712.0,"COORDENADA-Y":4481297.0,"LATITUD":40.480166025,"LONGITUD":-3.7112978051,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":11977452,"TITULO":"Un viaje extraordinario. El efecto espejo de los oc\u00e9anos","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1684368000000,"FECHA-FIN":1694995140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=06dc7ede15737810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"CentroCentro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CIBELES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4474496.0,"LATITUD":40.4190117674,"LONGITUD":-3.6922061117,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":11428868,"TITULO":"Una historia de cuento","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690675200000,"FECHA-FIN":1690761540000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a70d2038b616a710VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Parque del Pueblo del Pardo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"GUARDIA","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL PARDO","COORDENADA-X":434317.0,"COORDENADA-Y":4485608.0,"LATITUD":40.5186002229,"LONGITUD":-3.7753787534,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":12047427,"TITULO":"Visita a la exposici\u00f3n 'Alice Austen. Deshacer el g\u00e9nero'. Museo Nacional del Romanticismo","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c27ba994d7609810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Nieves Torres. Chamart\u00edn","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ENRIQUE JARDIEL PONCELA","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMARTIN","BARRIO-INSTALACION":"NUEVA ESPA\u00d1A","COORDENADA-X":443189.0,"COORDENADA-Y":4479129.0,"LATITUD":40.4608898117,"LONGITUD":-3.6700689174,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ExcursionesItinerariosVisitas"},{" ID-EVENTO":12047379,"TITULO":"Visita a la exposici\u00f3n 'Alice Austen. Deshacer el g\u00e9nero'. Museo Nacional del Romanticismo","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690329600000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"10:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4337f6e1d2609810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Luc\u00eda S\u00e1nchez Saornil. San Blas-Canillejas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"EURIPIDES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"CANILLEJAS","COORDENADA-X":448534.0,"COORDENADA-Y":4477771.0,"LATITUD":40.4490039675,"LONGITUD":-3.6069161377,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ExcursionesItinerariosVisitas"},{" ID-EVENTO":11900374,"TITULO":"Visitas a Matadero","DIAS-SEMANA":"V,S","FECHA":1674172800000,"FECHA-FIN":1896307140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0d3cc39a88fb5810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Matadero Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesCalleArteUrbano"},{" ID-EVENTO":11916926,"TITULO":"Visitas a Matadero para grupos","DIAS-SEMANA":"M,J","FECHA":1675296000000,"FECHA-FIN":1801785540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7aee08f9be116810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Matadero Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":11916929,"TITULO":"Visitas familiares a Matadero","DIAS-SEMANA":"S,D","FECHA":1675468800000,"FECHA-FIN":1707177540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=de0f08f9be116810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Matadero Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesCalleArteUrbano"},{" ID-EVENTO":11899470,"TITULO":"Visitas guiadas a CentroCentro","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1673827200000,"FECHA-FIN":1893542340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a9dbd981f4ab5810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"CentroCentro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CIBELES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4474496.0,"LATITUD":40.4190117674,"LONGITUD":-3.6922061117,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ExcursionesItinerariosVisitas"},{" ID-EVENTO":11995664,"TITULO":"Yo dispar\u00e9 en los 80","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1682035200000,"FECHA-FIN":1695599940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=bdc0f72e953a7810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio Cultural Serrer\u00eda Belga","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ALAMEDA","NUM-INSTALACION":15.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":441134.0,"COORDENADA-Y":4473558.0,"LATITUD":40.4105673504,"LONGITUD":-3.6937819843,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales\/Fotografia"},{" ID-EVENTO":12055234,"TITULO":"Yoga al aire libre","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1689206400000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a2247439bc349810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Juana Do\u00f1a. Arganzuela","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CHOPERA","NUM-INSTALACION":10.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440676.0,"COORDENADA-Y":4471620.0,"LATITUD":40.3930728924,"LONGITUD":-3.6990056541,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12037920,"TITULO":"Zona Exposiciones - Arganzuela","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690588800000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=63b621f99c0c8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Nave de Terneras del Centro Cultural Casa del Reloj","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CHOPERA","NUM-INSTALACION":10.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440713.0,"COORDENADA-Y":4471660.0,"LATITUD":40.3934327561,"LONGITUD":-3.6985778803,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/1ciudad21distritos"},{" ID-EVENTO":12037919,"TITULO":"Zona Exposiciones - Arganzuela","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4da621f99c0c8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Nave de Terneras del Centro Cultural Casa del Reloj","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CHOPERA","NUM-INSTALACION":10.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440713.0,"COORDENADA-Y":4471660.0,"LATITUD":40.3934327561,"LONGITUD":-3.6985778803,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/1ciudad21distritos"},{" ID-EVENTO":11717863,"TITULO":"'Nuestra tertulia'","DIAS-SEMANA":"D","FECHA":1656201600000,"FECHA-FIN":1704067140000,"HORA":"18:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b68b106145f81810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Junta Municipal del Distrito de Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"DAOIZ Y VELARDE","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"PACIFICO","COORDENADA-X":442527.0,"COORDENADA-Y":4472618.0,"LATITUD":40.4021904388,"LONGITUD":-3.6772826298,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ConferenciasColoquios"},{" ID-EVENTO":12052146,"TITULO":"'Crea tu Post en Instagram con Inteligencia Artificial'","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0aa0f15b81629810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BARCELO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"JUSTICIA","COORDENADA-X":440645.0,"COORDENADA-Y":4475347.0,"LATITUD":40.4266422154,"LONGITUD":-3.6997229949,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12044092,"TITULO":"'Insectos y otros peque\u00f1os habitantes de La Caba\u00f1a'","DIAS-SEMANA":"S","FECHA":1688169600000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=fea3c2e4f17f8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Aula ambiental La Caba\u00f1a del Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"FERNAN NU&amp;Ntilde;EZ","NUM-INSTALACION":10.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":442360.0,"COORDENADA-Y":4473388.0,"LATITUD":40.4091151246,"LONGITUD":-3.6793290785,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ItinerariosOtrasActividadesAmbientales"},{" ID-EVENTO":12054316,"TITULO":"\u00a1Crea tu propio podcast!","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1690243200000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"12:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7004386a15d39810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Moliner. Villa de Vallecas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"HONRUBIA","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLA DE VALLECAS","BARRIO-INSTALACION":"ENSANCHE DE VALLECAS","COORDENADA-X":446579.0,"COORDENADA-Y":4469157.0,"LATITUD":40.3712821143,"LONGITUD":-3.6292460352,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11965312,"TITULO":"\u00a1Jugamos con las cariocas! Crea tus propios juguetes","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690588800000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7ae0eb9347807810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental y Cultural Maris Stella (Usera)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"DOCTOR TOLOSA LATOUR","NUM-INSTALACION":16.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"PRADOLONGO","COORDENADA-X":440301.0,"COORDENADA-Y":4469524.0,"LATITUD":40.3741662486,"LONGITUD":-3.7032220309,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12052765,"TITULO":"\u00a1M\u00f3vil-izate! Aprender a usar la app 'Cita sanitaria'","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690761600000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"11:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=69759a76e4a29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Zambrano. Chamber\u00ed","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ANDRES MELLADO","NUM-INSTALACION":44.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMBERI","BARRIO-INSTALACION":"GAZTAMBIDE","COORDENADA-X":439412.0,"COORDENADA-Y":4476170.0,"LATITUD":40.433958261,"LONGITUD":-3.7143358487,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11883885,"TITULO":"\u00bfY nosotros qu\u00e9 podemos hacer?","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1689638400000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=181433c757355810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Carme Chac\u00f3n. Hortaleza","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MATAPOZUELOS","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"HORTALEZA","BARRIO-INSTALACION":"CANILLAS","COORDENADA-X":444876.0,"COORDENADA-Y":4479190.0,"LATITUD":40.4615564164,"LONGITUD":-3.650171458,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"}]